msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-26 12:25+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/strings.ts:2391
msgid " \"Notebook > Notes\""
msgstr " \"Notebook > Notes\""

#: src/strings.ts:148
msgid " Unlock with password once to enable biometric access."
msgstr " 使用密码解锁一次以启用生物识别访问。"

#: src/strings.ts:1923
msgid " Upgrade to Notesnook Pro to add more notebooks."
msgstr " 升级到 Notesnook Pro 以添加更多笔记本。"

#: src/strings.ts:1926
msgid " Upgrade to Notesnook Pro to customize the toolbar."
msgstr " 升级到 Notesnook Pro 以自定义工具栏。"

#: src/strings.ts:1925
msgid " Upgrade to Notesnook Pro to use custom toolbar presets."
msgstr " 升级到 Notesnook Pro 以使用自定义工具栏预设。"

#: src/strings.ts:1924
msgid " Upgrade to Notesnook Pro to use the notes vault."
msgstr " 升级到 Notesnook Pro 以使用笔记保险箱。"

#: src/strings.ts:1927
msgid " Upgrade to Notesnook Pro to use this feature."
msgstr " 升级到 Notesnook Pro 以使用此功能。"

#: src/strings.ts:817
msgid "— not just the"
msgstr "— 不仅仅是"

#: src/strings.ts:43
msgid "\"Refunded"
msgstr "\"已退款"

#: src/strings.ts:236
msgid "(empty block)"
msgstr "(empty block)"

#. placeholder {0}: status ? status : "Exporting notes"
#: src/strings.ts:213
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: name || "File"
#: src/strings.ts:507
msgid "{0} downloaded"
msgstr "{0} 已下载"

#. placeholder {0}: version ? `v${version} ` : "New version"
#: src/strings.ts:525
msgid "{0} Highlights 🎉"
msgstr "{0} 精彩亮点 🎉"

#: src/strings.ts:1735
msgid "{count, plural, one {# error occured} other {# errors occured}}"
msgstr "{count, plural, one {# 错误发生} other {# 错误发生}}"

#: src/strings.ts:1741
msgid "{count, plural, one {# file ready for import} other {# files ready for import}}"
msgstr "{count, plural, one {# 文件准备导入} other {# 文件准备导入}}"

#: src/strings.ts:1696
msgid "{count, plural, one {# file} other {# files}}"
msgstr "{count, plural, one {# 文件} other {# 文件}}"

#: src/strings.ts:1560
msgid "{count, plural, one {1 hour} other {# hours}}"
msgstr "{count, plural, one {1 小时} other {# 小时}}"

#: src/strings.ts:1555
msgid "{count, plural, one {1 minute} other {# minutes}}"
msgstr "{count, plural, one {1 分钟} other {# 分钟}}"

#: generated/action-confirmations.ts:32
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to delete this attachment?} other {Are you sure you to delete these attachments?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定删除这个附件？} other {确定删除这些附件？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:28
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to delete this color?} other {Are you sure you to delete these colors?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定删除这个颜色？} other {确定删除这些颜色？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:12
#: generated/action-confirmations.ts:53
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to delete this item?} other {Are you sure you to delete these items?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定删除这个项目？} other {确定删除这些项目？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:8
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to delete this note?} other {Are you sure you to delete these notes?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定删除这个笔记？} other {确定删除这些笔记本？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:20
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to delete this notebook?} other {Are you sure you to delete these notebooks?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定删除这个笔记本？} other {确定删除这些笔记本？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:16
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to delete this reminder?} other {Are you sure you to delete these reminders?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定删除这个提醒？} other {确定删除这些提醒？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:24
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to delete this tag?} other {Are you sure you to delete these tags?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定删除这个标签？} other {确定删除这些标签？}}"

#: src/strings.ts:85
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to download all attachments of this note?} other {Are you sure you want to download all attachments?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定下载这个笔记的所有附件？} other {确定下载这个笔记的所有附件？}}"

#: src/strings.ts:852
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to move this notebook to {selectedNotebookTitle}?} other {Are you sure you want to move these # notebooks {selectedNotebookTitle}?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定移动 # 笔记本到 {selectedNotebookTitle}？} other {确定移动 # 笔记本到 {selectedNotebookTitle}？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:76
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to permanently delete this item?} other {Are you sure you to permanently delete these items?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定永久删除这个项目？} other {确定永久删除这些项目？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:61
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to permanently delete this note?} other {Are you sure you to permanently delete these notes?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定永久删除这个笔记？} other {确定永久删除这些笔记？}}"

#: generated/action-confirmations.ts:65
msgid "{count, plural, one {Are you sure you want to permanently delete this notebook?} other {Are you sure you to permanently delete these notebooks?}}"
msgstr "{count, plural, one {确定永久删除这个笔记本？} other {确定永久删除这些笔记本？}}"

#: src/strings.ts:135
msgid "{count, plural, one {Attach image} other {Attach # images}}"
msgstr "{count, plural, one {附加图片} other {附加 # 张图片}}"

#: generated/actions.ts:8
msgid "{count, plural, one {Attachment deleted} other {# attachments deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {附件已删除} other {# 个附件已删除}}"

#: src/strings.ts:80
msgid "{count, plural, one {Attachment downloaded at {path}} other {#/{total} attachments downloaded as a zip file at {path}}}"
msgstr "{count, plural, one {附件已下载到 {path}} other {#/{total} 个附件已作为压缩文件下载到 {path}}}"

#: generated/actions.ts:210
msgid "{count, plural, one {Color renamed} other {# colors renamed}}"
msgstr "{count, plural, one {颜色已重命名} other {# 个颜色已重命名}}"

#: generated/do-actions.ts:32
msgid "{count, plural, one {Delete attachment} other {Delete # attachments}}"
msgstr "{count, plural, one {删除附件} other {删除 # 个附件}}"

#: generated/do-actions.ts:28
msgid "{count, plural, one {Delete color} other {Delete # colors}}"
msgstr "{count, plural, one {删除颜色} other {删除 # 个附件}}"

#: generated/do-actions.ts:12
#: generated/do-actions.ts:53
msgid "{count, plural, one {Delete item} other {Delete # items}}"
msgstr "{count, plural, one {删除项目} other {删除 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:8
msgid "{count, plural, one {Delete note} other {Delete # notes}}"
msgstr "{count, plural, one {删除笔记} other {删除 # 个笔记}}"

#: generated/do-actions.ts:20
msgid "{count, plural, one {Delete notebook} other {Delete # notebooks}}"
msgstr "{count, plural, one {删除笔记本} other {删除 # 个笔记本}}"

#: generated/do-actions.ts:16
msgid "{count, plural, one {Delete reminder} other {Delete # reminders}}"
msgstr "{count, plural, one {删除提醒} other {删除 # 个提醒}}"

#: generated/do-actions.ts:24
msgid "{count, plural, one {Delete tag} other {Delete # tags}}"
msgstr "{count, plural, one {删除标签} other {删除 # 个标签}}"

#: generated/in-progress-actions.ts:16
msgid "{count, plural, one {Deleting attachment...} other {Deleting # attachments...}}"
msgstr "{count, plural, one {正在删除附件...} other {正在删除 # 个附件...}}"

#: generated/in-progress-actions.ts:41
msgid "{count, plural, one {Deleting item...} other {Deleting # items...}}"
msgstr "{count, plural, one {正在删除项目...} other {正在删除 # 个项目...}}"

#: generated/in-progress-actions.ts:8
msgid "{count, plural, one {Deleting note...} other {Deleting # notes...}}"
msgstr "{count, plural, one {正在删除笔记...} other {正在删除 # 个笔记...}}"

#: generated/in-progress-actions.ts:12
msgid "{count, plural, one {Deleting notebook...} other {Deleting # notebooks...}}"
msgstr "{count, plural, one {正在删除笔记本...} other {正在删除 # 个笔记本...}}"

#: generated/in-progress-actions.ts:24
msgid "{count, plural, one {Deleting reminder...} other {Deleting # reminders...}}"
msgstr "{count, plural, one {正在删除提醒...} other {正在删除 # 个提醒...}}"

#: generated/in-progress-actions.ts:20
msgid "{count, plural, one {Deleting tag...} other {Deleting # tags...}}"
msgstr "{count, plural, one {正在删除标签...} other {正在删除 # 个标签...}}"

#: generated/do-actions.ts:274
msgid "{count, plural, one {Download attachment} other {Download # attachments}}"
msgstr "{count, plural, one {下载附件} other {下载 # 个附件}}"

#: generated/do-actions.ts:283
msgid "{count, plural, one {Download item} other {Download # items}}"
msgstr "{count, plural, one {下载项目} other {下载 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:208
msgid "{count, plural, one {Edit item} other {Edit # items}}"
msgstr "{count, plural, one {编辑项目} other {编辑 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:191
msgid "{count, plural, one {Edit notebook} other {Edit # notebooks}}"
msgstr "{count, plural, one {编辑笔记本} other {编辑 # 个笔记本}}"

#: generated/do-actions.ts:195
msgid "{count, plural, one {Edit reminder} other {Edit # reminders}}"
msgstr "{count, plural, one {编辑提醒} other {编辑 # 个提醒}}"

#: generated/do-actions.ts:187
msgid "{count, plural, one {Edit tag} other {Edit # tags}}"
msgstr "{count, plural, one {编辑标签} other {编辑 # 个标签}}"

#: src/strings.ts:75
msgid "{count, plural, one {Failed to download attachment} other {Failed to download # attachments}}"
msgstr "{count, plural, one {下载附件失败} other {下载 # 个附件失败}}"

#: generated/action-errors.ts:34
msgid "{count, plural, one {Item could not be published} other {# items could not be published}}"
msgstr "{count, plural, one {项目无法发布} other {# 个项目无法发布}}"

#: generated/action-errors.ts:17
msgid "{count, plural, one {Item could not be unpublished} other {# items could not be unpublished}}"
msgstr "{count, plural, one {项目无法取消发布} other {# 个项目无法取消发布}}"

#: generated/actions.ts:202
msgid "{count, plural, one {Item created} other {# items created}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已创建} other {# 个项目已创建}}"

#: generated/actions.ts:41
msgid "{count, plural, one {Item deleted} other {# items deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已删除} other {# 个项目已删除}}"

#: generated/actions.ts:173
msgid "{count, plural, one {Item edited} other {# items edited}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已编辑} other {# 个项目已编辑}}"

#: generated/actions.ts:64
msgid "{count, plural, one {Item moved to trash} other {# items moved to trash}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已移至回收站} other {# 个项目已移至回收站}}"

#: generated/actions.ts:87
msgid "{count, plural, one {Item permanently deleted} other {# items permanently deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已永久删除} other {# 个项目已永久删除}}"

#: generated/actions.ts:104
msgid "{count, plural, one {Item published} other {# items published}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已发布} other {# 个项目已发布}}"

#: generated/actions.ts:219
msgid "{count, plural, one {Item renamed} other {# items renamed}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已重命名} other {# 个项目已重命名}}"

#: generated/actions.ts:137
#: generated/actions.ts:150
msgid "{count, plural, one {Item restored} other {# items restored}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已恢复} other {# 个项目已恢复}}"

#: generated/actions.ts:121
msgid "{count, plural, one {Item unpublished} other {# items unpublished}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已取消发布} other {# 个项目已取消发布}}"

#: src/strings.ts:2408
msgid "{count, plural, one {Move all notes in this notebook to trash} other {Move all notes in these notebooks to trash}}"
msgstr "{count, plural, one {将此笔记本中的所有笔记移到回收站} other {将这些笔记本中的所有笔记移到回收站}}"

#: src/strings.ts:850
msgid "{count, plural, one {Move notebook} other {Move # notebooks}}"
msgstr "{count, plural, one {移动笔记本} other {移动 # 个笔记本}}"

#: src/strings.ts:473
msgid "{count, plural, one {Moving {title}} other {Moving # notebooks}}"
msgstr "{count, plural, one {正在移动 {title}} other {正在移动 # 个笔记本}}"

#: generated/action-errors.ts:25
msgid "{count, plural, one {Note could not be published} other {# notes could not be published}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记无法发布} other {# 个笔记无法发布}}"

#: generated/action-errors.ts:8
msgid "{count, plural, one {Note could not be unpublished} other {# notes could not be unpublished}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记无法取消发布} other {# 个笔记无法取消发布}}"

#: generated/actions.ts:20
msgid "{count, plural, one {Note deleted} other {# notes deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记已删除} other {# 个笔记已删除}}"

#: src/strings.ts:218
msgid "{count, plural, one {Note exported} other {# notes exported}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记已导出} other {# 个笔记已导出}}"

#: generated/actions.ts:49
msgid "{count, plural, one {Note moved to trash} other {# notes moved to trash}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记移动到回收站} other {# 个笔记移动到回收站}}"

#: generated/actions.ts:72
msgid "{count, plural, one {Note permanently deleted} other {# notes permanently deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记已永久删除} other {# 个笔记已永久删除}}"

#: generated/actions.ts:95
msgid "{count, plural, one {Note published} other {# notes published}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记已发布} other {# 个笔记已发布}}"

#: generated/actions.ts:129
msgid "{count, plural, one {Note restored} other {# notes restored}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记已恢复} other {# 个笔记已恢复}}"

#: generated/actions.ts:112
msgid "{count, plural, one {Note unpublished} other {# notes unpublished}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记未发布} other {# 个笔记未发布}}"

#: src/strings.ts:908
msgid "{count, plural, one {Note will be automatically deleted from all other devices & any future changes won't get synced. Are you sure you want to continue?} other {# notes will be automatically deleted from all other devices & any future changes won't get synced. Are you sure you want to continue?}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记将自动从所有其他设备中删除，且未来的更改不会同步。确定要继续吗？} other {# 个笔记将自动从所有其他设备中删除，且未来的更改不会同步。确定要继续吗？}}"

#: src/strings.ts:60
msgid "{count, plural, one {note} other {# notes}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记} other {# 个笔记}}"

#: generated/actions.ts:181
msgid "{count, plural, one {Notebook created} other {# notebooks created}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记本已创建} other {# 个笔记本已创建}}"

#: generated/actions.ts:24
msgid "{count, plural, one {Notebook deleted} other {# notebooks deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记本已删除} other {# 个笔记本已删除}}"

#: generated/actions.ts:162
msgid "{count, plural, one {Notebook edited} other {# notebooks edited}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记本已编辑} other {# 个笔记本已编辑}}"

#: generated/actions.ts:53
msgid "{count, plural, one {Notebook moved to trash} other {# notebooks moved to trash}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记本已移动到回收站} other {# 个笔记本已移动到回收站}}"

#: generated/actions.ts:76
msgid "{count, plural, one {Notebook permanently deleted} other {# notebooks permanently deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记本已永久删除} other {# 个笔记本已永久删除}}"

#: generated/actions.ts:133
msgid "{count, plural, one {Notebook restored} other {# notebooks restored}}"
msgstr "{count, plural, one {笔记本已恢复} other {# 个笔记本已恢复}}"

#: generated/do-actions.ts:141
msgid "{count, plural, one {Permanently delete attachment} other {Permanently delete # attachments}}"
msgstr "{count, plural, one {附件已永久删除} other {# 个附件已永久删除}}"

#: generated/do-actions.ts:145
#: generated/do-actions.ts:156
msgid "{count, plural, one {Permanently delete item} other {Permanently delete # items}}"
msgstr "{count, plural, one {项目已永久删除} other {# 个项目已永久删除}}"

#: generated/do-actions.ts:99
msgid "{count, plural, one {Pin item} other {Pin # items}}"
msgstr "{count, plural, one {固定项目} other {固定 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:84
msgid "{count, plural, one {Pin note} other {Pin # notes}}"
msgstr "{count, plural, one {固定笔记} other {固定 # 个笔记}}"

#: generated/do-actions.ts:88
msgid "{count, plural, one {Pin notebook} other {Pin # notebooks}}"
msgstr "{count, plural, one {固定笔记本} other {固定 # 个笔记本}}"

#: src/strings.ts:903
msgid "{count, plural, one {Prevent note from syncing} other {Prevent # notes from syncing}}"
msgstr "{count, plural, one {防止笔记同步} other {防止 # 个笔记同步}}"

#: generated/do-actions.ts:133
msgid "{count, plural, one {Publish item} other {Publish # items}}"
msgstr "{count, plural, one {发布项目} other {发布 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:124
msgid "{count, plural, one {Publish note} other {Publish # notes}}"
msgstr "{count, plural, one {发布笔记} other {发布 # 个笔记}}"

#: generated/actions.ts:12
msgid "{count, plural, one {Reminder deleted} other {# reminders deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {提醒已删除} other {# 个提醒已删除}}"

#: generated/do-actions.ts:253
msgid "{count, plural, one {Remove attachment} other {Remove # attachments}}"
msgstr "{count, plural, one {删除附件} other {删除 # 个附件}}"

#: generated/do-actions.ts:249
msgid "{count, plural, one {Remove color} other {Remove # colors}}"
msgstr "{count, plural, one {删除颜色} other {删除 # 种颜色}}"

#: generated/do-actions.ts:266
msgid "{count, plural, one {Remove item} other {Remove # items}}"
msgstr "{count, plural, one {删除项目} other {删除 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:245
msgid "{count, plural, one {Remove shortcut} other {Remove # shortcuts}}"
msgstr "{count, plural, one {删除快捷方式} other {删除 # 个快捷方式}}"

#: generated/do-actions.ts:216
msgid "{count, plural, one {Rename attachment} other {Rename # attachments}}"
msgstr "{count, plural, one {重命名附件} other {重命名 # 个附件}}"

#: generated/do-actions.ts:220
msgid "{count, plural, one {Rename color} other {Rename # colors}}"
msgstr "{count, plural, one {重命名颜色} other {重命名 # 种颜色}}"

#: generated/do-actions.ts:237
msgid "{count, plural, one {Rename item} other {Rename # items}}"
msgstr "{count, plural, one {重命名项目} other {重命名 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:224
msgid "{count, plural, one {Rename tag} other {Rename # tags}}"
msgstr "{count, plural, one {重命名标签} other {重命名 # 个标签}}"

#: generated/do-actions.ts:179
msgid "{count, plural, one {Restore item} other {Restore # items}}"
msgstr "{count, plural, one {恢复项目} other {恢复 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:164
msgid "{count, plural, one {Restore note} other {Restore # notes}}"
msgstr "{count, plural, one {恢复笔记} other {恢复 # 个笔记}}"

#: generated/do-actions.ts:168
msgid "{count, plural, one {Restore notebook} other {Restore # notebooks}}"
msgstr "{count, plural, one {恢复笔记本} other {恢复 # 个笔记本}}"

#: generated/actions.ts:189
msgid "{count, plural, one {Shortcut created} other {# shortcuts created}}"
msgstr "{count, plural, one {快捷方式已创建} other {# 个快捷方式已创建}}"

#: generated/actions.ts:185
msgid "{count, plural, one {Tag created} other {# tags created}}"
msgstr "{count, plural, one {标签已创建} other {# 个标签已创建}}"

#: generated/actions.ts:16
msgid "{count, plural, one {Tag deleted} other {# tags deleted}}"
msgstr "{count, plural, one {标签已删除} other {# 个标签已删除}}"

#: generated/actions.ts:158
msgid "{count, plural, one {Tag edited} other {# tags edited}}"
msgstr "{count, plural, one {标签已编辑} other {# 个标签已编辑}}"

#: generated/do-actions.ts:76
msgid "{count, plural, one {Unpin item} other {Unpin # items}}"
msgstr "{count, plural, one {取消固定项目} other {取消固定 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:61
msgid "{count, plural, one {Unpin note} other {Unpin # notes}}"
msgstr "{count, plural, one {取消固定笔记} other {取消固定 # 个笔记}}"

#: generated/do-actions.ts:65
msgid "{count, plural, one {Unpin notebook} other {Unpin # notebooks}}"
msgstr "{count, plural, one {取消固定笔记本} other {取消固定 # 个笔记本}}"

#: generated/do-actions.ts:116
msgid "{count, plural, one {Unpublish item} other {Unpublish # items}}"
msgstr "{count, plural, one {取消发布项目} other {取消发布 # 个项目}}"

#: generated/do-actions.ts:107
msgid "{count, plural, one {Unpublish note} other {Unpublish # notes}}"
msgstr "{count, plural, one {取消发布笔记} other {取消发布 # 个笔记}}"

#: src/strings.ts:1546
msgid "{days, plural, one {1 day} other {# days}}"
msgstr "{count, plural, one {1 天} other {# 天}}"

#: src/strings.ts:351
msgid "{freq, plural, one {Repeats every day on {selectedDays} at {date}} other {Repeats every # day every {selectedDays} at {date}}}"
msgstr "{freq, plural, one {每天 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}} other {每隔 # 天每 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}}}"

#: src/strings.ts:359
msgid "{freq, plural, one {Repeats every month on {selectedDays} at {date}} other {Repeats every # month every {selectedDays} at {date}}}"
msgstr "{freq, plural, one {每月 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}} other {每隔 # 个月每 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}}}"

#: src/strings.ts:355
msgid "{freq, plural, one {Repeats every week on {selectedDays} at {date}} other {Repeats every # week every {selectedDays} at {date}}}"
msgstr "{freq, plural, one {每周 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}} other {每隔 # 周每 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}}}"

#: src/strings.ts:363
msgid "{freq, plural, one {Repeats every year on {selectedDays} at {date}} other {Repeats every # year every {selectedDays} at {date}}}"
msgstr "{freq, plural, one {每年 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}} other {每隔 # 年每 {selectedDays} 重复一次，时间为 {date}}}"

#: src/strings.ts:327
msgid "{itemType, select, tag {Add a tag} notebook {Add a notebook} reminder {Add a reminder} note {Add a note} other {Add an item}}"
msgstr "{itemType, select, tag {添加标签} notebook {添加笔记本} reminder {添加提醒} note {添加笔记} other {添加项目}}"

#: src/strings.ts:191
msgid "{key, select, dateCreated {Created at} dateEdited {Last edited at} dateModified {Last modified at} dateUploaded {Uploaded at} dateDeleted {Deleted at} other {{key}}}"
msgstr "{key, select, dateCreated {创建时间} dateEdited {最后编辑时间} dateModified {最后修改时间} dateUploaded {上传时间} dateDeleted {删除时间} other {{key}}}"

#: src/strings.ts:433
msgid "{mode, select, create {Create app lock {keyboardType}} change {Change app lock {keyboardType}} remove {Remove app lock {keyboardType}} other {}}"
msgstr "{mode, select, create {创建应用锁 {keyboardType}} change {更改应用锁 {keyboardType}} remove {移除应用锁 {keyboardType}} other {}}"

#: src/strings.ts:597
msgid "{mode, select, day {Daily} week {Weekly} month {Monthly} year {Yearly} other {Unknown mode}}"
msgstr "{mode, select, day {每日} week {每周} month {每月} year {每年} other {未知模式}}"

#: src/strings.ts:590
msgid "{mode, select, repeat {Repeat} once {Once} permanent {Permanent} other {Unknown mode}}"
msgstr "{mode, select, repeat {重复} once {一次} permanent {永久} other {未知模式}}"

#: src/strings.ts:1958
msgid "{n} {added, plural, one {added to 1 notebook} other {added to # notebooks}} and {removed, plural, one {removed from 1 notebook} other {removed from # notebooks}}."
msgstr "{n} {added, plural, one {已添加到 1 个笔记本} other {已添加到 # 个笔记本}} 并且 {removed, plural, one {已从 1 个笔记本中移除} other {已从 # 个笔记本中移除}}."

#: src/strings.ts:1953
msgid "{n} {added, plural, one {added to 1 notebook} other {added to # notebooks}}."
msgstr "{n} {added, plural, one {已添加到 1 个笔记本} other {已添加到 # 个笔记本}}."

#: src/strings.ts:1948
msgid "{n} {removed, plural, one {removed from 1 notebook} other {removed from # notebooks}}."
msgstr "{n} {removed, plural, one {已从 1 个笔记本中移除} other {已从 # 个笔记本中移除}}."

#: src/strings.ts:1943
msgid "{notes, plural, one {1 note} other {# notes}}"
msgstr "{notes, plural, one {1 个笔记} other {# 个笔记}}"

#: src/strings.ts:463
msgid "{notes, plural, one {Export note} other {Export # notes}}"
msgstr "{notes, plural, one {导出笔记} other {导出 # 个笔记}}"

#: src/strings.ts:1688
msgid "{percentage}% updating..."
msgstr "{percentage}% 更新中..."

#: src/strings.ts:732
msgid "{platform, select, android {{name} saved to selected path} other {{name} saved to File Manager/Notesnook/downloads}}"
msgstr "{platform, select, android {{name} 已保存到选定路径} other {{name} 已保存到文件管理器/Notesnook/downloads}}"

#: src/strings.ts:1320
msgid "{platform, select, android {Backup file saved in \"Notesnook backups\" folder on your phone.} other {Backup file is saved in File Manager/Notesnook folder}}"
msgstr "{platform, select, android {备份文件已保存到您手机的 \"Notesnook backups\" 文件夹中。} other {备份文件已保存到文件管理器/Notesnook 文件夹中。}}"

#: src/strings.ts:2338
msgid "{selected} selected"
msgstr "{selected} 已选择"

#: src/strings.ts:382
msgid "{type, select, github {v{version} has been released on GitHub} other {v{version} has been released}}"
msgstr "{type, select, github {v{version} 已在 GitHub 上发布} other {v{version} 已发布}}"

#: src/strings.ts:204
msgid "{type, select, other {This list is empty} notebook {No notebooks} tag {No tags} note {No notes}}"
msgstr "{type, select, other {此列表为空} notebook {没有笔记本} tag {没有标签} note {没有笔记}}"

#: src/strings.ts:67
msgid "{type, select, upload {Uploading} download {Downloading} sync {Syncing} other {Loading}}"
msgstr "{type, select, upload {上传中} download {下载中} sync {同步中} other {加载中}}"

#: src/strings.ts:774
msgid "{type} does not match"
msgstr "{type} 不匹配"

#: src/strings.ts:1581
msgid "{words, plural, one {# word} other {# words}}"
msgstr "{words, plural, one {# 个单词} other {# 个单词}}"

#: src/strings.ts:1644
msgid "{words, plural, other {# selected}}"
msgstr "{words, plural, other {已选择 # 个}}"

#: src/strings.ts:1772
msgid "#notesnook"
msgstr "#notesnook"

#: src/strings.ts:1565
msgid "12-hour"
msgstr "12 小时"

#: src/strings.ts:1566
msgid "24-hour"
msgstr "24 小时"

#: src/strings.ts:1886
msgid "2FA code is required()"
msgstr "需要 2FA 代码"

#: src/strings.ts:994
msgid "2FA code sent via {method}"
msgstr "2FA 代码通过 {method} 发送"

#: src/strings.ts:1827
msgid "6 digit code"
msgstr "6 位代码"

#: src/strings.ts:1414
msgid "A notebook can have unlimited topics with unlimited notes."
msgstr "一个笔记本可以有无限的主题和无限的笔记。"

#: src/strings.ts:637
msgid "A to Z"
msgstr "A 到 Z"

#: src/strings.ts:441
msgid "A vault stores your notes in a encrypted storage."
msgstr "保险箱将您的笔记存储在加密存储中。"

#: src/strings.ts:651
msgid "Abc"
msgstr "Abc"

#: src/strings.ts:1275
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/strings.ts:1010
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: src/strings.ts:1829
msgid "Account password"
msgstr "账号密码"

#: src/strings.ts:2433
msgid "Actions for note: {title}"
msgstr "笔记操作: {title}"

#: src/strings.ts:2434
msgid "Actions for notebook: {title}"
msgstr "笔记本操作: {title}"

#: src/strings.ts:2435
msgid "Actions for tag: {title}"
msgstr "标签操作: {title}"

#: src/strings.ts:2019
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: src/strings.ts:1805
msgid "Activating trial"
msgstr "激活试用"

#: src/strings.ts:522
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/strings.ts:1042
msgid "Add 2FA fallback method"
msgstr "添加 2FA 备用方法"

#: src/strings.ts:1490
msgid "Add a short note"
msgstr "添加一个简短的笔记"

#: src/strings.ts:1582
msgid "Add a tag"
msgstr "添加标签"

#: src/strings.ts:549
msgid "Add color"
msgstr "添加颜色"

#: src/strings.ts:884
msgid "Add notebook"
msgstr "添加笔记本"

#: src/strings.ts:477
msgid "Add notes to {title}"
msgstr "将笔记添加到 {title}"

#: src/strings.ts:883
msgid "Add shortcut"
msgstr "添加快捷方式"

#: src/strings.ts:726
msgid "Add shortcuts for notebooks and tags here."
msgstr "在此处添加笔记本和标签的快捷方式。"

#: src/strings.ts:564
msgid "Add tag"
msgstr "添加标签"

#: src/strings.ts:921
msgid "Add tags"
msgstr "添加标签"

#: src/strings.ts:922
msgid "Add tags to multiple notes at once"
msgstr "一次性将标签添加到多个笔记"

#: src/strings.ts:2226
msgid "Add to dictionary"
msgstr "添加到词典"

#: src/strings.ts:960
msgid "Add your first note"
msgstr "添加您的第一个笔记"

#: src/strings.ts:961
msgid "Add your first notebook"
msgstr "添加您的第一个笔记本"

#: src/strings.ts:2153
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/strings.ts:1708
msgid "After scanning the QR code image, the app will display a code that you can enter below."
msgstr "扫描二维码图像后，应用程序将显示一个代码，您可以在下面输入。"

#: src/strings.ts:2289
msgid "Align left"
msgstr "左对齐"

#: src/strings.ts:2290
msgid "Align right"
msgstr "右对齐"

#: src/strings.ts:2259
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: src/strings.ts:715
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/strings.ts:91
msgid "All attachments are end-to-end encrypted."
msgstr "所有附件都是端到端加密的。"

#: src/strings.ts:2385
msgid "All cached attachments have been cleared."
msgstr "所有缓存的附件都已清除。"

#: src/strings.ts:756
msgid "All fields are required"
msgstr "所有字段都是必填的"

#: src/strings.ts:743
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: src/strings.ts:1160
msgid "All locked notes will be re-encrypted with the new password."
msgstr "所有锁定的笔记将使用新密码重新加密。"

#: src/strings.ts:728
msgid "All logs are local only and are not sent to any server. You can share the logs from here with us if you face an issue to help us find the root cause."
msgstr "所有日志仅在本地保存，不会发送到任何服务器。如果您遇到问题，可以在这里与我们共享日志，以帮助我们找到根本原因。"

#: src/strings.ts:1619
msgid "All server urls are required."
msgstr "所有服务器网址都是必需的。"

#: src/strings.ts:1888
msgid "All the data in your account will be overwritten with the data in the backup file. There is no way to reverse this action."
msgstr "您账户中的所有数据都将被备份文件中的数据覆盖。此操作无法撤销。"

#: src/strings.ts:2133
msgid "All the source code for Notesnook is available & open for everyone on GitHub."
msgstr "Notesnook 的所有源代码都可以在 GitHub 上公开获取。"

#: src/strings.ts:423
msgid "All tools are grouped"
msgstr "所有工具都已分组"

#: src/strings.ts:1304
msgid "All tools in the collapsed section will be removed"
msgstr "折叠部分中的所有工具都将被移除"

#: src/strings.ts:1299
msgid "All tools in this group will be removed from the toolbar."
msgstr "此组中的所有工具将从工具栏中移除。"

#: src/strings.ts:1329
msgid "All your backups are stored in 'Phone Storage/Notesnook/backups/' folder"
msgstr "您的所有备份都存储在 'Phone Storage/Notesnook/backups/' 文件夹中"

#: src/strings.ts:1064
msgid "All your data will be removed permanently. Make sure you have saved backup of your notes. This action is IRREVERSIBLE."
msgstr "您的所有数据将被永久删除。请确保您已保存笔记的备份。此操作无法撤销。"

#: src/strings.ts:108
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账号？"

#: src/strings.ts:2203
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: src/strings.ts:250
msgid "An error occurred while migrating your data. You can logout of your account and try to relogin. However this is not recommended as it may result in some data loss if your data was not synced."
msgstr "迁移数据时发生错误。您可以注销您的账户并尝试重新登录。但是这不建议这样做，因为如果您的数据没有同步，可能会导致数据丢失。"

#: src/strings.ts:103
msgid "and "
msgstr "和 "

#: src/strings.ts:1773
msgid "and get a chance to win free promo codes."
msgstr "并有机会赢取免费促销代码。"

#: src/strings.ts:1380
msgid "and we will manually confirm your account."
msgstr "我们将手动确认您的账户。"

#: src/strings.ts:252
msgid "App data has been cleared. Kindly relaunch the app to login again."
msgstr "应用数据已被清除。请重新启动应用程序以重新登录。"

#: src/strings.ts:1169
#: src/strings.ts:1675
msgid "App lock"
msgstr "应用锁"

#: src/strings.ts:770
#: src/strings.ts:1195
msgid "App lock disabled"
msgstr "应用锁已禁用"

#: src/strings.ts:1175
msgid "App lock timeout"
msgstr "应用锁超时"

#: src/strings.ts:1283
msgid "App version"
msgstr "应用版本"

#: src/strings.ts:1756
msgid "App will reload in {sec} seconds"
msgstr "应用将在 {sec} 秒后重新加载"

#: src/strings.ts:1100
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: src/strings.ts:531
msgid "Applied as dark theme"
msgstr "已应用为暗色主题"

#: src/strings.ts:532
msgid "Applied as light theme"
msgstr "已应用为亮色主题"

#: src/strings.ts:450
msgid "Apply changes"
msgstr "应用更改"

#: src/strings.ts:2026
msgid "Applying changes"
msgstr "正在应用更改"

#: src/strings.ts:1428
msgid "Are you scrolling a lot to find a specific note? Pin it to the top from Note properties."
msgstr "您是否经常滚动查找特定笔记？从笔记属性中将其置顶。"

#: src/strings.ts:1002
msgid "Are you sure you want to clear all logs from {key}?"
msgstr "您确定要清除 {key} 的所有日志吗？"

#: src/strings.ts:1307
msgid "Are you sure you want to clear trash?"
msgstr "您确定要清空回收站吗？"

#: src/strings.ts:1524
msgid "Are you sure you want to logout and clear all data stored on THIS DEVICE?"
msgstr "您确定要注销并清除存储在该设备上的所有数据吗？"

#: src/strings.ts:764
msgid "Are you sure you want to logout from this device? Any unsynced changes will be lost."
msgstr "您确定要从此设备注销吗？任何未同步的更改都将丢失。"

#: src/strings.ts:1032
msgid "Are you sure you want to remove your name?"
msgstr "您确定要删除您的姓名吗？"

#: src/strings.ts:1029
msgid "Are you sure you want to remove your profile picture?"
msgstr "您确定要删除您的头像吗？"

#: src/strings.ts:1306
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定？"

#: src/strings.ts:1116
msgid "Ask every time"
msgstr "每次询问"

#: src/strings.ts:2015
msgid "Assign color"
msgstr "分配颜色"

#: src/strings.ts:920
msgid "Assign to..."
msgstr "分配给..."

#: src/strings.ts:426
msgid "Atleast 8 characters required"
msgstr "至少需要 8 个字符"

#: src/strings.ts:2327
msgid "Attach image from URL"
msgstr "从 URL 附加图片"

#: src/strings.ts:290
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: src/strings.ts:300
#: src/strings.ts:2324
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: src/strings.ts:2428
msgid "Attachment manager"
msgstr "附件管理器"

#: src/strings.ts:1917
msgid "Attachment preview failed"
msgstr "附件预览失败"

#: src/strings.ts:2378
msgid "Attachment recheck cancelled"
msgstr "附件重新检查已取消"

#: src/strings.ts:2295
msgid "Attachment settings"
msgstr "附件设置"

#: src/strings.ts:310
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: src/strings.ts:320
#: src/strings.ts:896
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: src/strings.ts:1866
msgid "Attachments cache cleared!"
msgstr "附件缓存已清除！"

#: src/strings.ts:2380
msgid "Attachments recheck complete"
msgstr "附件重新检查完成"

#: src/strings.ts:749
msgid "Audios"
msgstr "音频"

#: src/strings.ts:1608
msgid "Auth server"
msgstr "认证服务器"

#: src/strings.ts:1777
msgid "Authenticated as {email}"
msgstr "已认证为 {email}"

#: src/strings.ts:1880
msgid "Authenticating user"
msgstr "用户认证中"

#: src/strings.ts:2116
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: src/strings.ts:1712
msgid "authentication app"
msgstr "认证应用"

#: src/strings.ts:1334
msgid "Authentication cancelled by user"
msgstr "用户取消了认证"

#: src/strings.ts:1335
msgid "Authentication failed"
msgstr "认证失败"

#: src/strings.ts:2079
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: src/strings.ts:1643
msgid "Auto save: off"
msgstr "自动保存：关闭"

#: src/strings.ts:2093
msgid "Auto start on system startup"
msgstr "系统启动时自动启动"

#: src/strings.ts:1204
#: src/strings.ts:1671
msgid "Automatic backups"
msgstr "自动备份"

#: src/strings.ts:1348
msgid "Automatic backups are off"
msgstr "自动备份已关闭"

#: src/strings.ts:1987
msgid "Automatic backups disabled"
msgstr "自动备份已禁用"

#: src/strings.ts:1207
msgid "Automatic backups with attachments"
msgstr "带附件的自动备份"

#: src/strings.ts:2089
msgid "Automatic updates"
msgstr "自动更新"

#: src/strings.ts:1124
msgid "Automatically clear trash after a certain period of time"
msgstr "在一定时间后自动清空回收站"

#: src/strings.ts:2091
msgid "Automatically download & install updates in the background without prompting first."
msgstr "在后台自动下载并安装更新，无需首先提示。"

#: src/strings.ts:1177
msgid "Automatically lock the app after a certain period"
msgstr "在一段时间后自动锁定应用程序"

#: src/strings.ts:1107
msgid "Automatically switch between light and dark themes based on your system settings"
msgstr "根据系统设置自动切换浅色和深色主题"

#: src/strings.ts:2136
msgid "Available on iOS"
msgstr "在 iOS 上可用"

#: src/strings.ts:2137
msgid "Available on iOS & Android"
msgstr "在 iOS 和 Android 上可用"

#: src/strings.ts:2282
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: src/strings.ts:1079
msgid "Background sync (experimental)"
msgstr "后台同步（实验性）"

#: src/strings.ts:2085
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/strings.ts:2123
msgid "Backup & export"
msgstr "备份和导出"

#: src/strings.ts:1196
msgid "Backup & restore"
msgstr "备份和恢复"

#: src/strings.ts:1318
msgid "Backup complete"
msgstr "备份完成"

#: src/strings.ts:1543
msgid "Backup directory not selected"
msgstr "未选择备份目录"

#: src/strings.ts:1219
msgid "Backup encryption"
msgstr "备份加密"

#: src/strings.ts:1840
msgid "Backup files have .nnbackup extension"
msgstr "备份文件具有 .nnbackup 扩展名"

#: src/strings.ts:871
msgid "Backup is encrypted"
msgstr "备份已加密"

#: src/strings.ts:1596
msgid "Backup is encrypted, decrypting..."
msgstr "备份已加密，正在解密..."

#: src/strings.ts:1198
msgid "Backup now"
msgstr "立即备份"

#: src/strings.ts:1199
msgid "Backup now with attachments"
msgstr "立即备份附件"

#: src/strings.ts:878
msgid "Backup restored"
msgstr "备份已恢复"

#: src/strings.ts:1901
msgid "Backup saved at {path}"
msgstr "备份保存于 {path}"

#: src/strings.ts:1330
msgid "Backup successful"
msgstr "备份成功"

#: src/strings.ts:2086
msgid "Backup with attachments"
msgstr "带附件的备份"

#: src/strings.ts:485
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: src/strings.ts:533
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: src/strings.ts:1775
msgid "Because where's the fun in nookin' alone?"
msgstr "因为一个人记笔记有何乐趣？"

#: src/strings.ts:1110
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: src/strings.ts:2118
msgid "Behaviour"
msgstr "行为"

#: src/strings.ts:387
msgid "BETA"
msgstr "BETA"

#: src/strings.ts:2240
msgid "Bi-directional note link"
msgstr "双向笔记链接"

#: src/strings.ts:2184
msgid "Billing history"
msgstr "账单历史"

#: src/strings.ts:1163
msgid "Biometric unlocking"
msgstr "生物特征解锁"

#: src/strings.ts:801
msgid "Biometric unlocking disabled"
msgstr "生物特征解锁已禁用"

#: src/strings.ts:800
msgid "Biometric unlocking enabled"
msgstr "生物特征解锁已启用"

#: src/strings.ts:1332
msgid "Biometrics authentication failed. Please try again."
msgstr "生物特征认证失败。请重试。"

#: src/strings.ts:1172
msgid "Biometrics not enrolled"
msgstr "未启用生物特征"

#: src/strings.ts:2236
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: src/strings.ts:2390
msgid "Boost your productivity with Notebooks and organize your notes."
msgstr "使用笔记本提升您的生产力并组织您的笔记。"

#: src/strings.ts:1791
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: src/strings.ts:2253
msgid "Bullet list"
msgstr "无序列表"

#: src/strings.ts:404
msgid "By"
msgstr "通过"

#: src/strings.ts:101
msgid "By signing up, you agree to our "
msgstr "注册即表示您同意我们的"

#: src/strings.ts:2315
msgid "Callout"
msgstr "标注"

#: src/strings.ts:541
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/strings.ts:509
msgid "Cancel download"
msgstr "取消下载"

#: src/strings.ts:546
msgid "Cancel login"
msgstr "取消登录"

#: src/strings.ts:1808
msgid "Cancel subscription"
msgstr "取消订阅"

#: src/strings.ts:510
msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上传"

#: src/strings.ts:2281
msgid "Cell background color"
msgstr "单元格背景颜色"

#: src/strings.ts:2283
msgid "Cell border color"
msgstr "单元格边框颜色"

#: src/strings.ts:2285
#: src/strings.ts:2286
msgid "Cell border width"
msgstr "单元格边框宽度"

#: src/strings.ts:2267
msgid "Cell properties"
msgstr "单元格属性"

#: src/strings.ts:2284
msgid "Cell text color"
msgstr "单元格文本颜色"

#: src/strings.ts:153
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: src/strings.ts:1045
msgid "Change 2FA fallback method"
msgstr "更改 2FA 备用方法"

#: src/strings.ts:667
msgid "Change 2FA method"
msgstr "更改 2FA 方法"

#: src/strings.ts:1184
msgid "Change app lock password"
msgstr "更改应用锁密码"

#: src/strings.ts:1183
msgid "Change app lock pin"
msgstr "更改应用锁 PIN 码"

#: src/strings.ts:1218
msgid "Change backup directory"
msgstr "更改备份目录"

#: src/strings.ts:457
msgid "Change email address"
msgstr "更改电子邮件地址"

#: src/strings.ts:1111
msgid "Change how the app behaves in different situations"
msgstr "更改应用在不同情况下的行为方式"

#: src/strings.ts:2333
msgid "Change language"
msgstr "更改语言"

#: src/strings.ts:1239
msgid "Change notification sound"
msgstr "更改通知声音"

#: src/strings.ts:427
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: src/strings.ts:1800
msgid "Change profile picture"
msgstr "更改个人资料照片"

#: src/strings.ts:2162
msgid "Change proxy"
msgstr "更改代理"

#: src/strings.ts:2183
msgid "Change the payment method you used to purchase this subscription."
msgstr "更改您用于购买此订阅的付款方式。"

#: src/strings.ts:1241
msgid "Change the sound that plays when you receive a notification"
msgstr "更改收到通知时播放的声音"

#: src/strings.ts:444
msgid "Change vault password"
msgstr "更改保险箱密码"

#: src/strings.ts:1039
msgid "Change your account password"
msgstr "更改您的账户密码"

#: src/strings.ts:1041
msgid "Change your primary two-factor authentication method"
msgstr "更改您的主要双重身份验证方法"

#: src/strings.ts:1075
msgid "Changes from other devices won't be updated in the editor in real-time."
msgstr "来自其他设备的更改不会实时更新到编辑器中。"

#: src/strings.ts:723
msgid "Changing password is an irreversible process. You will be logged out from all your devices. Please make sure you do not close the app while your password is changing and have good internet connection."
msgstr "更改密码是不可逆的过程。您将从所有设备上注销。在更改密码期间，请确保不关闭应用程序并保持良好的互联网连接。"

#: src/strings.ts:1282
msgid "Check for new version of Notesnook"
msgstr "检查 Notesnook 新版本"

#: src/strings.ts:1281
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: src/strings.ts:2135
msgid "Check roadmap"
msgstr "查看路线图"

#: src/strings.ts:673
msgid "Check your spam folder if you haven't received an email yet."
msgstr "如果您还没有收到电子邮件，请检查您的垃圾邮件文件夹。"

#: src/strings.ts:2382
msgid "Checking all attachments"
msgstr "检查所有附件"

#: src/strings.ts:378
msgid "Checking for new version"
msgstr "检查新版本"

#: src/strings.ts:1687
msgid "Checking for updates"
msgstr "检查更新"

#: src/strings.ts:2381
msgid "Checking note attachments"
msgstr "检查笔记附件"

#: src/strings.ts:2255
msgid "Checklist"
msgstr "清单"

#: src/strings.ts:2310
msgid "Choose a block to insert"
msgstr "选择要插入的块"

#: src/strings.ts:1779
msgid "Choose a recovery method"
msgstr "选择恢复方法"

#: src/strings.ts:2084
msgid "Choose backup format"
msgstr "选择备份格式"

#: src/strings.ts:2346
msgid "Choose custom color"
msgstr "选择自定义颜色"

#: src/strings.ts:1104
msgid "Choose from pre-built themes or create your own"
msgstr "从预设的主题中选择或创建您自己的主题"

#: src/strings.ts:1119
msgid "Choose how dates are displayed in the app"
msgstr "选择在应用中显示日期的方式"

#: src/strings.ts:1144
msgid "Choose how the new note titles are formatted"
msgstr "选择新笔记标题的格式"

#: src/strings.ts:1121
msgid "Choose how time is displayed in the app"
msgstr "选择在应用中显示时间的方式"

#: src/strings.ts:401
msgid "Choose how you want to secure your notes locally."
msgstr "选择如何在本地保护您的笔记。"

#: src/strings.ts:1214
msgid "Choose where to save your backups"
msgstr "选择保存备份的位置"

#: src/strings.ts:2044
msgid "Choose your style"
msgstr "选择您的风格"

#: src/strings.ts:1599
msgid "cleaningUp"
msgstr "清理中"

#: src/strings.ts:1000
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/strings.ts:1852
msgid "Clear all cached attachments. Current cache size: {cacheSize}"
msgstr "清除所有缓存的附件。当前缓存大小：{cacheSize}"

#: src/strings.ts:2249
msgid "Clear all formatting"
msgstr "清除所有格式"

#: src/strings.ts:1853
msgid "Clear attachments cache?"
msgstr "清除附件缓存？"

#: src/strings.ts:1850
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: src/strings.ts:2344
msgid "Clear completed tasks"
msgstr "清除已完成的任务"

#: src/strings.ts:1787
msgid "Clear data & reset account"
msgstr "清除数据并重置账户"

#: src/strings.ts:1125
msgid "Clear default notebook"
msgstr "清除默认笔记本"

#: src/strings.ts:999
msgid "Clear logs"
msgstr "清除日志"

#: src/strings.ts:2178
msgid "clear sessions"
msgstr "清除会话"

#: src/strings.ts:1305
msgid "Clear trash"
msgstr "清空回收站"

#: src/strings.ts:1122
msgid "Clear trash interval"
msgstr "清空回收站的间隔时间"

#: src/strings.ts:150
msgid "Clear vault"
msgstr "清空保险库"

#: src/strings.ts:1855
msgid ""
"Clearing attachments cache will perform the following actions:\n"
"\n"
"- Downloaded images & files: **cleared**\n"
"- Pending uploads: **cleared**\n"
"- Uploaded images & files: _unaffected_\n"
"\n"
"All attachments will be downloaded & cached again on access.\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**Only use this for troubleshooting purposes. If you are having persistent issues, it is recommended that you reach out to us via support@streetwriters.co so we can help you resolve it permanently.**"
msgstr ""
"清除附件缓存将执行以下操作：\n"
"\n"
"- 下载的图像和文件：**已清除**\n"
"- 待上传的内容：**已清除**\n"
"- 已上传的图像和文件：_不受影响_\n"
"\n"
"所有附件将在访问时重新下载并缓存。\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**仅用于故障排除。如果您遇到持续的问题，建议通过 support@streetwriters.co 联系我们，以便我们帮助您永久解决问题。**"

#: src/strings.ts:239
msgid "Click to deselect"
msgstr "点击取消选择"

#: src/strings.ts:1849
msgid "Click to preview"
msgstr "点击预览"

#: src/strings.ts:1754
msgid "Click to remove"
msgstr "点击移除"

#: src/strings.ts:2373
msgid "Click to reset {title}"
msgstr "点击重置 {title}"

#: src/strings.ts:1364
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/strings.ts:2001
msgid "Close all"
msgstr "关闭所有"

#: src/strings.ts:2431
msgid "Close all tabs"
msgstr "关闭所有标签页"

#: src/strings.ts:2430
msgid "Close current tab"
msgstr "关闭当前标签页"

#: src/strings.ts:1998
msgid "Close others"
msgstr "关闭其他"

#: src/strings.ts:2102
msgid "Close to system tray"
msgstr "关闭到系统托盘"

#: src/strings.ts:2000
msgid "Close to the left"
msgstr "关闭左侧"

#: src/strings.ts:1999
msgid "Close to the right"
msgstr "关闭右侧"

#: src/strings.ts:2247
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: src/strings.ts:2312
msgid "Code block"
msgstr "代码块"

#: src/strings.ts:2248
msgid "Code remove"
msgstr "移除代码"

#: src/strings.ts:424
msgid "COLLAPSED"
msgstr "折叠"

#: src/strings.ts:289
msgid "color"
msgstr "颜色"

#: src/strings.ts:299
#: src/strings.ts:1826
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: src/strings.ts:776
msgid "Color #{color} already exists"
msgstr "颜色 #{color} 已存在"

#: src/strings.ts:2077
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

#: src/strings.ts:1472
msgid "Color title"
msgstr "颜色标题"

#: src/strings.ts:309
msgid "colors"
msgstr "颜色"

#: src/strings.ts:319
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: src/strings.ts:2265
msgid "Column properties"
msgstr "列属性"

#: src/strings.ts:2422
msgid "Command palette"
msgstr "命令面板"

#: src/strings.ts:1257
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/strings.ts:42
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/strings.ts:139
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: src/strings.ts:1115
msgid "Compress images before uploading"
msgstr "上传前压缩图像"

#: src/strings.ts:144
msgid "Compressed images are uploaded in Full HD resolution and usually are good enough for most use cases."
msgstr "压缩图像以全高清分辨率上传，通常足以满足大多数用例。"

#: src/strings.ts:2231
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/strings.ts:2387
msgid "Configure server URLs for Notesnook"
msgstr "为 Notesnook 配置服务器 URL"

#: src/strings.ts:671
msgid "Confirm email"
msgstr "确认电子邮件"

#: src/strings.ts:892
msgid "Confirm email to publish note"
msgstr "确认电子邮件以发布笔记"

#: src/strings.ts:1471
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: src/strings.ts:1466
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: src/strings.ts:1470
msgid "Confirm pin"
msgstr "确认 PIN 码"

#: src/strings.ts:2062
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: src/strings.ts:1618
msgid "Connected to all servers sucessfully."
msgstr "成功连接到所有服务器。"

#: src/strings.ts:1653
msgid "Contact support"
msgstr "联系支持"

#: src/strings.ts:1248
msgid "Contact us directly via support@streetwriters.co for any help or support"
msgstr "通过 support@streetwriters.co 直接联系我们获取任何帮助或支持"

#: src/strings.ts:535
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/strings.ts:1150
msgid "Contribute towards a better Notesnook. All tracking information is anonymous."
msgstr "为更好的 Notesnook 贡献力量。所有跟踪信息均为匿名。"

#: src/strings.ts:1234
msgid "Controls whether this device should receive reminder notifications."
msgstr "控制此设备是否应接收提醒通知。"

#: src/strings.ts:1972
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/strings.ts:664
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. placeholder {0}: format ? " " + format : ""
#: src/strings.ts:2018
msgid "Copy as{0}"
msgstr "复制为{0}"

#: src/strings.ts:668
msgid "Copy codes"
msgstr "复制代码"

#: src/strings.ts:2229
msgid "Copy image"
msgstr "复制图像"

#: src/strings.ts:898
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/strings.ts:2228
msgid "Copy link text"
msgstr "复制链接文本"

#: src/strings.ts:447
msgid "Copy note"
msgstr "复制笔记"

#: src/strings.ts:583
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: src/strings.ts:1601
msgid "Copying backup files to cache"
msgstr "将备份文件复制到缓存"

#: src/strings.ts:1154
msgid "CORS bypass"
msgstr "CORS 绕过"

#: src/strings.ts:1968
msgid "Could not activate trial. Please try again later."
msgstr "无法激活试用。请稍后再试。"

#: src/strings.ts:1986
msgid "Could not clear trash."
msgstr "无法清空回收站。"

#: src/strings.ts:1621
msgid "Could not connect to {server}."
msgstr "无法连接到 {server}。"

#: src/strings.ts:1933
msgid "Could not convert note to {format}."
msgstr "无法将笔记转换为 {format}。"

#: src/strings.ts:758
msgid "Could not create backup"
msgstr "无法创建备份"

#: src/strings.ts:551
msgid "Could not unlock"
msgstr "无法解锁"

#: src/strings.ts:158
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/strings.ts:719
msgid "Create a group"
msgstr "创建组"

#: src/strings.ts:926
msgid "Create a new note"
msgstr "创建新笔记"

#: src/strings.ts:939
msgid "Create a note first"
msgstr "先创建笔记"

#: src/strings.ts:659
msgid "Create a shortcut"
msgstr "创建快捷方式"

#: src/strings.ts:1831
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#: src/strings.ts:573
msgid "Create link"
msgstr "创建链接"

#: src/strings.ts:1456
msgid "Create shortcut of this notebook in side menu"
msgstr "在侧边菜单中创建该笔记本的快捷方式"

#: src/strings.ts:1370
msgid "Create unlimited notebooks with Notesnook Pro"
msgstr "使用 Notesnook Pro 创建无限数量的笔记本"

#: src/strings.ts:1369
msgid "Create unlimited tags with Notesnook Pro"
msgstr "使用 Notesnook Pro 创建无限数量的标签"

#: src/strings.ts:1371
msgid "Create unlimited vaults with Notesnook Pro"
msgstr "使用 Notesnook Pro 创建无限数量的保险箱"

#: src/strings.ts:440
msgid "Create vault"
msgstr "创建保险库"

#: src/strings.ts:514
msgid "Create your account"
msgstr "创建账户"

#: src/strings.ts:2211
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#. placeholder {0}: type === "full" ? " full" : ""
#: src/strings.ts:1327
msgid "Creating a{0} backup"
msgstr "正在创建{0}备份"

#: src/strings.ts:2031
msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

#: src/strings.ts:2047
msgid "Cross platform & 100% encrypted"
msgstr "跨平台且 100% 加密"

#: src/strings.ts:730
msgid "Curate the toolbar that fits your needs and matches your personality."
msgstr "策划符合您需求并契合您个性的工具栏"

#: src/strings.ts:1818
msgid "Current note"
msgstr "当前笔记"

#: src/strings.ts:1468
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: src/strings.ts:1215
msgid "Current path: {path}"
msgstr "当前路径：{path}"

#: src/strings.ts:1467
msgid "Current pin"
msgstr "当前 PIN 码"

#: src/strings.ts:1755
msgid "CURRENT PLAN"
msgstr "当前计划"

#: src/strings.ts:1992
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/strings.ts:2113
msgid "Custom dictionary words"
msgstr "自定义字典词汇"

#: src/strings.ts:1099
msgid "Customization"
msgstr "自定义"

#: src/strings.ts:1102
msgid "Customize the appearance of the app with custom themes"
msgstr "通过自定义主题定制应用程序的外观"

#: src/strings.ts:1129
msgid "Customize the note editor"
msgstr "自定义笔记编辑器"

#: src/strings.ts:1131
msgid "Customize the toolbar in the note editor"
msgstr "自定义笔记编辑器中的工具栏"

#: src/strings.ts:1130
msgid "Customize toolbar"
msgstr "自定义工具栏"

#: src/strings.ts:2227
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: src/strings.ts:167
#: src/strings.ts:1550
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: src/strings.ts:713
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: src/strings.ts:1108
msgid "Dark mode"
msgstr "暗色模式"

#: src/strings.ts:2078
msgid "Dark or light, we won't judge."
msgstr "无论暗色或亮色，我们不做评价。"

#: src/strings.ts:1529
msgid "Database setup failed, could not get database key"
msgstr "数据库设置失败，无法获取数据库密钥"

#: src/strings.ts:1821
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/strings.ts:2087
msgid "Date & time"
msgstr "日期和时间"

#: src/strings.ts:643
msgid "Date created"
msgstr "创建日期"

#: src/strings.ts:646
msgid "Date deleted"
msgstr "删除日期"

#: src/strings.ts:642
msgid "Date edited"
msgstr "编辑日期"

#: src/strings.ts:1118
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: src/strings.ts:641
msgid "Date modified"
msgstr "修改日期"

#: src/strings.ts:2024
msgid "Date uploaded"
msgstr "上传日期"

#: src/strings.ts:1823
msgid "Day"
msgstr "天"

#: src/strings.ts:2020
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: src/strings.ts:997
msgid "Debug log copied!"
msgstr "调试日志已复制！"

#: src/strings.ts:1255
msgid "Debug logs"
msgstr "调试日志"

#: src/strings.ts:998
msgid "Debug logs downloaded"
msgstr "调试日志已下载"

#: src/strings.ts:1252
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: src/strings.ts:2375
msgid "Decrease {title}"
msgstr "减少 {title}"

#: src/strings.ts:649
#: src/strings.ts:1990
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/strings.ts:1141
msgid "Default font family"
msgstr "默认字体家族"

#: src/strings.ts:1142
msgid "Default font family in editor"
msgstr "编辑器中的默认字体家族"

#: src/strings.ts:1139
msgid "Default font size"
msgstr "默认字体大小"

#: src/strings.ts:1140
msgid "Default font size in editor"
msgstr "编辑器中的默认字体大小"

#: src/strings.ts:1127
msgid "Default notebook cleared"
msgstr "默认笔记本已清除"

#: src/strings.ts:1113
msgid "Default screen to open on app launch"
msgstr "应用启动时默认打开的屏幕"

#: src/strings.ts:1235
msgid "Default snooze time"
msgstr "默认贪睡时间"

#: src/strings.ts:1284
msgid "Default sound"
msgstr "默认声音"

#: src/strings.ts:154
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/strings.ts:1062
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: src/strings.ts:1302
msgid "Delete collapsed section"
msgstr "删除折叠部分"

#: src/strings.ts:2272
msgid "Delete column"
msgstr "删除列"

#: src/strings.ts:1297
msgid "Delete group"
msgstr "删除组"

#: src/strings.ts:2347
msgid "Delete mode"
msgstr "删除模式"

#: src/strings.ts:554
msgid "Delete notes in this vault"
msgstr "删除此保险箱中的笔记"

#: src/strings.ts:561
msgid "Delete permanently"
msgstr "永久删除"

#: src/strings.ts:2279
msgid "Delete row"
msgstr "删除行"

#: src/strings.ts:2280
msgid "Delete table"
msgstr "删除表"

#: src/strings.ts:149
msgid "Delete vault"
msgstr "删除保险箱"

#: src/strings.ts:1162
msgid "Delete vault (and optionally remove all notes)."
msgstr "删除保险箱（并可选择移除所有笔记）。"

#: src/strings.ts:164
msgid "Deleted on {date}"
msgstr "删除于 {date}"

#: src/strings.ts:1910
msgid "Deleting"
msgstr "正在删除"

#: src/strings.ts:1820
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/strings.ts:2088
msgid "Desktop app"
msgstr "桌面应用"

#: src/strings.ts:2092
msgid "Desktop integration"
msgstr "桌面集成"

#: src/strings.ts:860
msgid "Did you save recovery key?"
msgstr "你保存恢复密钥了吗？"

#: src/strings.ts:1359
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/strings.ts:1070
msgid "Disable auto sync"
msgstr "禁用自动同步"

#: src/strings.ts:1993
msgid "Disable editor margins"
msgstr "禁用编辑器边距"

#: src/strings.ts:1073
msgid "Disable realtime sync"
msgstr "禁用实时同步"

#: src/strings.ts:1076
msgid "Disable sync"
msgstr "禁用同步"

#: src/strings.ts:165
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/strings.ts:557
msgid "Discard"
msgstr "Discard"

#: src/strings.ts:1579
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: src/strings.ts:1632
msgid "Dismiss announcement"
msgstr "忽略公告"

#: src/strings.ts:45
msgid "Disputed"
msgstr "有争议"

#: src/strings.ts:273
msgid "Do you enjoy using Notesnook?"
msgstr "你喜欢使用 Notesnook 吗？"

#: src/strings.ts:2210
msgid "Do you want to clear the trash?"
msgstr "清空回收站？"

#: src/strings.ts:1249
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/strings.ts:746
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: src/strings.ts:970
msgid "Don't have access to your authenticator app?"
msgstr "无法访问你的身份验证应用程序？"

#: src/strings.ts:977
msgid "Don't have access to your email address?"
msgstr "无法访问你的电子邮件地址？"

#: src/strings.ts:986
msgid "Don't have access to your phone number?"
msgstr "无法访问你的电话号码？"

#: src/strings.ts:95
msgid "Don't have an account?"
msgstr "没有账户？"

#: src/strings.ts:1814
msgid "Don't have backup file?"
msgstr "没有备份文件？"

#: src/strings.ts:1813
msgid "Don't have your account recovery key?"
msgstr "没有你的账户恢复密钥？"

#: src/strings.ts:989
msgid "Don't have your recovery codes?"
msgstr "没有恢复代码？"

#: src/strings.ts:1792
msgid "Don't show again"
msgstr "不再显示"

#: src/strings.ts:1793
msgid "Don't show again on this device?"
msgstr "在此设备上不再显示？"

#: src/strings.ts:55
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/strings.ts:1135
msgid "Double spaced lines"
msgstr "双倍行距"

#: src/strings.ts:501
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/strings.ts:1798
msgid "Download all attachments"
msgstr "下载所有附件"

#: src/strings.ts:2296
msgid "Download attachment"
msgstr "下载附件"

#: src/strings.ts:1842
msgid "Download backup file"
msgstr "下载备份文件"

#: src/strings.ts:508
msgid "Download cancelled"
msgstr "下载已取消"

#: src/strings.ts:2190
msgid "Download everything including attachments on sync"
msgstr "同步时下载所有内容，包括附件"

#: src/strings.ts:1276
msgid "Download on desktop"
msgstr "在桌面上下载"

#: src/strings.ts:795
msgid "Download started... Please wait"
msgstr "下载已开始... 请稍候"

#: src/strings.ts:506
msgid "Download successful"
msgstr "下载成功"

#: src/strings.ts:656
msgid "Download update"
msgstr "下载更新"

#: src/strings.ts:500
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: src/strings.ts:64
#: src/strings.ts:499
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: src/strings.ts:499
msgid "Downloading ({progress})"
msgstr "正在下载 ({progress})"

#: src/strings.ts:261
msgid "Downloading attachments"
msgstr "正在下载附件"

#: src/strings.ts:1686
msgid "Downloading images"
msgstr "正在下载图片"

#: src/strings.ts:1752
msgid "Drag & drop files here, or click to select files"
msgstr "将文件拖放到此处，或点击以选择文件"

#: src/strings.ts:1751
msgid "Drop the files here"
msgstr "将文件拖放到此处"

#: src/strings.ts:1645
msgid "Drop your files here to attach"
msgstr "将文件拖放到此处以附加"

#: src/strings.ts:645
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: src/strings.ts:912
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#: src/strings.ts:636
msgid "Earliest first"
msgstr "最早优先"

#: src/strings.ts:2399
msgid "Easy access"
msgstr "便捷访问"

#: src/strings.ts:1759
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/strings.ts:519
msgid "Edit internal link"
msgstr "编辑内部链接"

#: src/strings.ts:2216
#: src/strings.ts:2242
msgid "Edit link"
msgstr "编辑链接"

#: src/strings.ts:1290
msgid "Edit profile picture"
msgstr "编辑头像"

#: src/strings.ts:1801
msgid "Edit your full name"
msgstr "编辑您的全名"

#: src/strings.ts:1128
#: src/strings.ts:1509
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: src/strings.ts:1464
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/strings.ts:2412
msgid "Email copied"
msgstr "电子邮件已复制"

#: src/strings.ts:761
msgid "Email is required"
msgstr "需要电子邮件"

#: src/strings.ts:753
msgid "Email not confirmed"
msgstr "电子邮件未确认"

#: src/strings.ts:1535
msgid "Email or password incorrect"
msgstr "电子邮件或密码错误"

#: src/strings.ts:1246
msgid "Email support"
msgstr "电子邮件支持"

#: src/strings.ts:846
msgid "Email updated to {email}"
msgstr "电子邮件已更新为 {email}"

#: src/strings.ts:2322
msgid "Embed"
msgstr "嵌入"

#: src/strings.ts:2302
msgid "Embed properties"
msgstr "嵌入属性"

#: src/strings.ts:2298
msgid "Embed settings"
msgstr "嵌入设置"

#: src/strings.ts:151
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/strings.ts:1117
msgid "Enable (Recommended)"
msgstr "启用（推荐）"

#: src/strings.ts:1171
msgid "Enable app lock"
msgstr "启用应用锁"

#: src/strings.ts:1994
msgid "Enable editor margins"
msgstr "启用编辑器边距"

#: src/strings.ts:2362
msgid "Enable regex"
msgstr "启用正则表达式"

#: src/strings.ts:2109
msgid "Enable spell checker"
msgstr "启用拼写检查"

#: src/strings.ts:488
msgid "Enable two-factor authentication to add an extra layer of security to your account."
msgstr "启用双重身份验证，为您的账户增加一层安全保障。"

#: src/strings.ts:1220
msgid "Encrypt your backups for added security"
msgstr "加密您的备份以增加安全性"

#: src/strings.ts:200
msgid "Encrypted and synced"
msgstr "已加密并同步"

#: src/strings.ts:2223
msgid "Encrypted backup"
msgstr "加密备份"

#: src/strings.ts:1639
msgid "Encrypted, private, secure."
msgstr "加密，私密，安全。"

#: src/strings.ts:928
msgid "Encrypting attachment"
msgstr "正在加密附件"

#: src/strings.ts:1825
msgid "Encryption key"
msgstr "加密密钥"

#: src/strings.ts:809
msgid "End to end encrypted."
msgstr "端到端加密。"

#: src/strings.ts:398
msgid "Enter 6 digit code"
msgstr "输入6位代码"

#: src/strings.ts:1065
msgid "Enter account password"
msgstr "输入账户密码"

#: src/strings.ts:1066
msgid "Enter account password to proceed."
msgstr "输入账户密码以继续。"

#: src/strings.ts:1834
msgid "Enter account recovery key"
msgstr "输入账户恢复密钥"

#: src/strings.ts:1005
msgid "Enter app lock password"
msgstr "输入应用锁密码"

#: src/strings.ts:1008
msgid "Enter app lock pin"
msgstr "输入应用锁PIN码"

#: src/strings.ts:132
msgid "Enter code from authenticator app"
msgstr "输入身份验证应用程序的代码"

#: src/strings.ts:1494
msgid "Enter email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

#: src/strings.ts:2350
msgid "Enter embed source URL"
msgstr "输入嵌入源URL"

#: src/strings.ts:1296
msgid "Enter full name"
msgstr "输入全名"

#: src/strings.ts:1683
msgid "Enter fullscreen"
msgstr "进入全屏模式"

#: src/strings.ts:1473
msgid "Enter notebook description"
msgstr "输入笔记本描述"

#: src/strings.ts:845
msgid "Enter notebook title"
msgstr "输入笔记本标题"

#: src/strings.ts:780
msgid "Enter password"
msgstr "输入密码"

#: src/strings.ts:2070
msgid "Enter pin or password to enable app lock."
msgstr "输入PIN码或密码以启用应用锁。"

#: src/strings.ts:990
msgid "Enter recovery code"
msgstr "输入恢复代码"

#: src/strings.ts:119
msgid "Enter the 6 digit code from your authenticator app to continue logging in"
msgstr "输入身份验证应用程序中的6位代码以继续登录"

#: src/strings.ts:115
msgid "Enter the 6 digit code sent to your email to continue logging in"
msgstr "输入发送到您电子邮件的6位代码以继续登录"

#: src/strings.ts:117
msgid "Enter the 6 digit code sent to your phone number to continue logging in"
msgstr "输入发送到您电话号码的6位代码以继续登录"

#: src/strings.ts:2414
msgid "Enter the gift code to redeem your subscription."
msgstr "输入礼品代码以兑换您的订阅。"

#: src/strings.ts:120
msgid "Enter the recovery code to continue logging in"
msgstr "输入恢复代码以继续登录"

#: src/strings.ts:1476
msgid "Enter verification code sent to your new email"
msgstr "输入发送到您的新电子邮件的验证码"

#: src/strings.ts:1475
msgid "Enter your new email"
msgstr "输入您的新电子邮件"

#: src/strings.ts:2071
msgid "Enter your username"
msgstr "输入您的用户名"

#: src/strings.ts:2406
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/strings.ts:1536
msgid "Error applying promo code"
msgstr "应用促销代码时出错"

#: src/strings.ts:736
msgid "Error downloading file: {message}"
msgstr "下载文件时出错：{message}"

#: src/strings.ts:1497
msgid "Error getting codes"
msgstr "获取代码时出错"

#: src/strings.ts:407
msgid "Error loading themes"
msgstr "加载主题时出错"

#: src/strings.ts:1061
msgid "Error logging out"
msgstr "注销时出错"

#: src/strings.ts:995
msgid "Error sending 2FA code"
msgstr "发送双因素认证代码时出错"

#: src/strings.ts:748
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/strings.ts:1678
msgid "Errors in {count} attachments"
msgstr "{count} 个附件中的错误"

#: src/strings.ts:1610
msgid "Events server"
msgstr "事件服务器"

#: src/strings.ts:2392
msgid "Every Notebook can have notes and sub notebooks."
msgstr "每个笔记本可以包含笔记和子笔记本。"

#: src/strings.ts:2394
msgid "Everything related to my job in one place."
msgstr "与我的工作相关的一切都在一个地方。"

#: src/strings.ts:2403
msgid "Everything related to my school in one place."
msgstr "与我的学校相关的一切都在一个地方。"

#: src/strings.ts:2420
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: src/strings.ts:2419
msgid "Execute a command..."
msgstr "执行命令..."

#: src/strings.ts:1995
msgid "Exit fullscreen"
msgstr "退出全屏模式"

#: src/strings.ts:2354
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#: src/strings.ts:2054
msgid "Experience the next level of private note taking\""
msgstr "体验下一级的私人笔记记录\""

#: src/strings.ts:461
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/strings.ts:570
msgid "Export again"
msgstr "再次导出"

#: src/strings.ts:1223
msgid "Export all notes"
msgstr "导出所有笔记"

#: src/strings.ts:1225
msgid "Export all notes as pdf, markdown, html or text in a single zip file"
msgstr "将所有笔记导出为 pdf、markdown、html 或文本到一个 zip 文件中"

#. placeholder {0}: format ? " " + format : ""
#: src/strings.ts:2017
msgid "Export as{0}"
msgstr "导出为{0}"

#: src/strings.ts:1368
msgid "Export notes as PDF, Markdown and HTML with Notesnook Pro"
msgstr "使用 Notesnook Pro 将笔记导出为 PDF、Markdown 和 HTML"

#: src/strings.ts:215
msgid "Exporting \"{title}\""
msgstr "正在导出 \"{title}\""

#: src/strings.ts:1600
msgid "Extracting files..."
msgstr "正在提取文件..."

#: src/strings.ts:1789
msgid "EXTREMELY DANGEROUS! This action is irreversible. All your data including notes, notebooks, attachments & settings will be deleted. This is a full account reset. Proceed with caution."
msgstr "极度危险！此操作不可逆转。您的所有数据包括笔记、笔记本、附件和设置将被删除。这是一次完整的账户重置。请谨慎操作。"

#: src/strings.ts:1245
msgid "Faced an issue or have a suggestion? Click here to create a bug report"
msgstr "遇到问题或有建议？点击此处创建错误报告"

#: src/strings.ts:2384
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/strings.ts:1918
msgid "Failed to copy note"
msgstr "复制笔记失败"

#: src/strings.ts:1542
msgid "Failed to decrypt backup"
msgstr "解密备份失败"

#: src/strings.ts:1984
msgid "Failed to delete"
msgstr "删除失败"

#: src/strings.ts:1067
msgid "Failed to delete account"
msgstr "删除账户失败"

#: src/strings.ts:781
msgid "Failed to download file"
msgstr "下载文件失败"

#: src/strings.ts:1980
msgid "Failed to install theme."
msgstr "安装主题失败。"

#: src/strings.ts:936
msgid "Failed to open"
msgstr "打开失败"

#: src/strings.ts:856
msgid "Failed to publish note"
msgstr "发布笔记失败"

#: src/strings.ts:1985
msgid "Failed to register task"
msgstr "注册任务失败"

#: src/strings.ts:793
msgid "Failed to resolve download url"
msgstr "解析下载URL失败"

#: src/strings.ts:762
msgid "Failed to send recovery email"
msgstr "发送恢复电子邮件失败"

#: src/strings.ts:1384
msgid "Failed to send verification email"
msgstr "发送验证电子邮件失败"

#: src/strings.ts:925
msgid "Failed to subscribe"
msgstr "订阅失败"

#: src/strings.ts:2185
msgid "Failed to take backup"
msgstr "备份失败"

#: src/strings.ts:2187
msgid "Failed to take backup of your data. Do you want to continue logging out?"
msgstr "备份数据失败。您要继续注销吗？"

#: src/strings.ts:857
msgid "Failed to unpublish note"
msgstr "取消发布笔记失败"

#: src/strings.ts:787
msgid "Failed to zip files"
msgstr "压缩文件失败"

#: src/strings.ts:492
msgid "Fallback method for 2FA enabled"
msgstr "已启用双重验证备用方法"

#: src/strings.ts:2014
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: src/strings.ts:321
#: src/strings.ts:1504
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: src/strings.ts:2396
msgid "February 2022 Week 2"
msgstr "2022年2月第2周"

#: src/strings.ts:2397
msgid "February 2022 Week 3"
msgstr "2022年2月第3周"

#: src/strings.ts:721
msgid "File check failed: {reason} Try reuploading the file to fix the issue."
msgstr "文件检查失败：{reason} 请重新上传文件以解决问题。"

#: src/strings.ts:739
msgid "File check passed"
msgstr "文件检查通过"

#: src/strings.ts:790
msgid "File length is 0. Please upload this file again from the attachment manager."
msgstr "文件长度为0。请从附件管理器重新上传此文件。"

#: src/strings.ts:792
msgid "File length mismatch. Expected {expectedSize} but got {currentSize} bytes. Please upload this file again from the attachment manager."
msgstr "文件长度不匹配。预期{expectedSize}字节，但得到{currentSize}字节。请从附件管理器重新上传此文件。"

#: src/strings.ts:937
msgid "File mismatch"
msgstr "文件不匹配"

#: src/strings.ts:933
msgid "File size should be less than {sizeInMB}MB"
msgstr "文件大小应小于{sizeInMB}MB"

#: src/strings.ts:931
msgid "File too big"
msgstr "文件太大"

#: src/strings.ts:1461
msgid "Filter attachments by filename, type or hash"
msgstr "按文件名、类型或哈希值筛选附件"

#: src/strings.ts:1815
msgid "Filter languages"
msgstr "筛选语言"

#: src/strings.ts:1651
msgid "Fix it"
msgstr "修复"

#: src/strings.ts:2291
msgid "Float image"
msgstr "浮动图像"

#: src/strings.ts:1997
msgid "Focus mode"
msgstr "专注模式"

#: src/strings.ts:2145
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: src/strings.ts:1261
msgid "Follow us on Mastodon"
msgstr "在 Mastodon 上关注我们"

#: src/strings.ts:1263
msgid "Follow us on Mastodon for updates and news about Notesnook"
msgstr "在 Mastodon 上关注我们以获取 Notesnook 的更新和新闻"

#: src/strings.ts:1264
msgid "Follow us on X"
msgstr "在 X 上关注我们"

#: src/strings.ts:1265
msgid "Follow us on X for updates and news about Notesnook"
msgstr "在 X 上关注我们以获取 Notesnook 的更新和新闻"

#: src/strings.ts:2256
msgid "Font family"
msgstr "字体"

#: src/strings.ts:2257
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: src/strings.ts:1668
msgid "For a more integrated user experience, try out Notesnook for {platform}"
msgstr "为了获得更集成的用户体验，请试用适用于{platform}的 Notesnook"

#: src/strings.ts:1749
msgid "for help regarding how to use the Notesnook Importer."
msgstr "获取如何使用 Notesnook 导入工具的帮助。"

#: src/strings.ts:2177
msgid "Force logout from all your other logged in devices."
msgstr "强制从您登录的所有其他设备中注销。"

#: src/strings.ts:1082
msgid "Force pull changes"
msgstr "强制拉取更改"

#: src/strings.ts:1091
msgid "Force push changes"
msgstr "强制推送更改"

#: src/strings.ts:2194
msgid ""
"Force push:\n"
"Use this if changes made on this device are not appearing on other devices. This will overwrite the data on the server with the data from this device.\n"
"\n"
"Force pull:\n"
"Use this if changes from other devices are not appearing on this device. This will overwrite the data on this device with the latest data from the server.\n"
"\n"
"**These must only be used for troubleshooting. Using them regularly for sync is not recommended and will lead to unexpected data loss and other issues. If you are having persistent issues with sync, please report them to us at support@streetwriters.co.**"
msgstr ""
"强制推送：\n"
"如果在此设备上所做的更改未出现在其他设备上，请使用此选项。这将用此设备的数据覆盖服务器上的数据。\n"
"\n"
"强制拉取：\n"
"如果其他设备上的更改未出现在此设备上，请使用此选项。这将用服务器上的最新数据覆盖此设备上的数据。\n"
"\n"
"**这些功能仅应在进行故障排除时使用。定期使用它们进行同步不推荐，并且可能导致意外的数据丢失和其他问题。如果您在同步方面遇到持续的问题，请通过 support@streetwriters.co 向我们报告。**"

#: src/strings.ts:545
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: src/strings.ts:619
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: src/strings.ts:610
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/strings.ts:2352
msgid "From code"
msgstr "来自代码"

#: src/strings.ts:2349
msgid "From URL"
msgstr "来自 URL"

#: src/strings.ts:1981
msgid "Full name updated"
msgstr "全名已更新"

#: src/strings.ts:2188
msgid "Full offline mode"
msgstr "完全离线模式"

#: src/strings.ts:2304
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: src/strings.ts:2074
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/strings.ts:1254
msgid "Get helpful debug info about the app to help us find bugs."
msgstr "获取有关应用程序的有用调试信息，以帮助我们发现错误。"

#: src/strings.ts:1278
msgid "Get Notesnook app on your desktop and access all notes"
msgstr "在桌面上获取 Notesnook 应用并访问所有笔记"

#: src/strings.ts:2139
msgid "Get Notesnook app on your iPhone and access all your notes on the go."
msgstr "在您的 iPhone 上获取 Notesnook 应用程序，并随时访问所有笔记。"

#: src/strings.ts:2141
msgid "Get Notesnook app on your iPhone or Android device and access all your notes on the go."
msgstr "在您的 iPhone 或 Android 设备上获取 Notesnook 应用程序，并随时访问所有笔记。"

#: src/strings.ts:1365
msgid "Get Notesnook Pro"
msgstr "获取 Notesnook Pro"

#: src/strings.ts:1350
msgid "Get Notesnook Pro to enable automatic backups"
msgstr "获取 Notesnook Pro 以启用自动备份"

#: src/strings.ts:2388
msgid "Get Priority support"
msgstr "获取优先支持"

#: src/strings.ts:677
msgid "Get Pro"
msgstr "获取专业版"

#: src/strings.ts:555
msgid "Get started"
msgstr "开始"

#: src/strings.ts:1867
msgid "Getting encryption key..."
msgstr "获取加密密钥..."

#: src/strings.ts:397
msgid "Getting information"
msgstr "获取信息"

#: src/strings.ts:399
msgid "Getting recovery codes"
msgstr "获取恢复代码"

#: src/strings.ts:2144
msgid "GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 3"
msgstr "GNU 通用公共许可证 第3版"

#: src/strings.ts:2427
msgid "Go back in tab"
msgstr "在标签页中返回"

#: src/strings.ts:2207
msgid "Go back to notebooks"
msgstr "返回笔记本"

#: src/strings.ts:2208
msgid "Go back to tags"
msgstr "返回标签"

#: src/strings.ts:2426
msgid "Go forward in tab"
msgstr "在标签页中前进"

#: src/strings.ts:1795
msgid "Go to"
msgstr "转到"

#: src/strings.ts:1796
msgid "Go to #{tag}"
msgstr "转到 #{tag}"

#: src/strings.ts:1679
msgid "Go to next page"
msgstr "转到下一页"

#: src/strings.ts:1680
msgid "Go to previous page"
msgstr "转到上一页"

#: src/strings.ts:1287
msgid "Go to web app"
msgstr "转到网络应用程序"

#: src/strings.ts:578
msgid "Got it"
msgstr "知道了"

#: src/strings.ts:422
msgid "GROUP"
msgstr "组"

#: src/strings.ts:1869
msgid "Group added successfully"
msgstr "组添加成功"

#: src/strings.ts:529
msgid "Group by"
msgstr "分组依据"

#: src/strings.ts:741
msgid "Hash copied"
msgstr "哈希已复制"

#: src/strings.ts:2191
msgid "Having problems with sync?"
msgstr "同步时遇到问题？"

#: src/strings.ts:2330
msgid "Heading {level}"
msgstr "标题 {level}"

#: src/strings.ts:2258
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: src/strings.ts:2365
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: src/strings.ts:1242
msgid "Help and support"
msgstr "帮助和支持"

#: src/strings.ts:161
msgid "Help improve Notesnook by sending completely anonymized"
msgstr "通过发送完全匿名的数据来帮助改进 Notesnook"

#: src/strings.ts:1358
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/strings.ts:1168
msgid "Hide app contents when you switch to other apps. This will also disable screenshot taking in the app."
msgstr "切换到其他应用程序时隐藏应用内容。这也将禁用应用程序中的截图功能。"

#: src/strings.ts:2150
msgid "Hide note title"
msgstr "隐藏笔记标题"

#: src/strings.ts:2261
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

#: src/strings.ts:897
msgid "History"
msgstr "历史"

#: src/strings.ts:1510
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/strings.ts:1112
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: src/strings.ts:1300
msgid "Homepage changed to {name}"
msgstr "主页已更改为 {name}"

#: src/strings.ts:2311
msgid "Horizontal rule"
msgstr "水平线"

#: src/strings.ts:1780
msgid "How do you want to recover your account?"
msgstr "您想如何恢复您的账户？"

#: src/strings.ts:1650
msgid "How to fix it?"
msgstr "如何修复？"

#: src/strings.ts:869
msgid "hr"
msgstr "hr"

#: src/strings.ts:125
msgid "I don't have access to authenticator app"
msgstr "我无法访问身份验证应用"

#: src/strings.ts:123
msgid "I don't have access to email"
msgstr "我无法访问电子邮件"

#: src/strings.ts:124
msgid "I don't have access to my phone"
msgstr "我无法访问我的手机"

#: src/strings.ts:126
msgid "I don't have recovery codes"
msgstr "我没有恢复代码"

#: src/strings.ts:133
msgid "I have a recovery code"
msgstr "我有一个恢复代码"

#: src/strings.ts:1868
msgid "I have saved my key"
msgstr "我已保存我的密钥"

#: src/strings.ts:2405
msgid "I love cooking and collecting recipes."
msgstr "我爱烹饪和收集食谱。"

#: src/strings.ts:2192
msgid "I understand"
msgstr "我明白"

#: src/strings.ts:543
msgid "I understand, change my password"
msgstr "我明白，修改我的密码"

#: src/strings.ts:396
msgid "If the editor fails to load even after reloading. Try restarting the app."
msgstr "如果编辑器在重新加载后仍无法加载，请尝试重新启动应用程序。"

#: src/strings.ts:254
msgid "If this continues to happen, please reach out to us via"
msgstr "如果这种情况继续发生，请通过以下方式联系我们"

#: src/strings.ts:2095
msgid "If true, Notesnook will automatically start up when you turn on & login to your system."
msgstr "设置为是，Notesnook 会在您打开并登录系统时自动启动。"

#: src/strings.ts:2098
msgid "If true, Notesnook will start minimized to either the system tray or your system taskbar/dock. This setting only works with Auto start on system startup is enabled."
msgstr "设置为是，Notesnook 将最小化启动到系统托盘或系统任务栏/停靠栏。此设置仅在启用系统启动时自动启动功能时有效。"

#: src/strings.ts:1706
msgid "If you can't scan the QR code above, enter this text instead (spaces don't matter)"
msgstr "如果您无法扫描上面的二维码，请改为输入此文本（空格无关紧要）"

#: src/strings.ts:1377
msgid ""
"If you didn't get an email from us or the confirmation link isn't\n"
"            working,"
msgstr ""
"如果您没有收到我们的电子邮件或确认链接无法工作，"

#: src/strings.ts:1786
msgid "If you don't have a recovery key, you can recover your data by restoring a Notesnook data backup file (.nnbackup)."
msgstr "如果您没有恢复密钥，您可以通过恢复 Notesnook 数据备份文件 (.nnbackup) 来恢复您的数据。"

#: src/strings.ts:2059
msgid "If you face any issue, you can reach out to us anytime."
msgstr "如果您遇到任何问题，您可以随时联系我们。"

#: src/strings.ts:233
msgid "If you want to ask something in general or need some assistance, we would suggest that you"
msgstr "如果您有一般性问题或需要帮助，我们建议您"

#: src/strings.ts:2316
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: src/strings.ts:1114
msgid "Image Compression"
msgstr "图像压缩"

#: src/strings.ts:2292
msgid "Image properties"
msgstr "图像属性"

#: src/strings.ts:2287
msgid "Image settings"
msgstr "图像设置"

#: src/strings.ts:935
msgid "Image size should be less than {sizeInMB}MB"
msgstr "图像大小应小于 {sizeInMB}MB"

#: src/strings.ts:744
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: src/strings.ts:142
msgid "Images uploaded without compression are slow to load and take more bandwidth. We recommend compressing images unless you need image in original quality."
msgstr "未压缩上传的图像加载缓慢且占用更多带宽。我们建议压缩图像，除非您需要原始质量的图像。"

#: src/strings.ts:1564
msgid "Immediately"
msgstr "立即"

#: src/strings.ts:2122
msgid "Import & export"
msgstr "导入和导出"

#: src/strings.ts:1733
msgid "Import completed"
msgstr "导入完成"

#: src/strings.ts:1748
msgid "import guide"
msgstr "导入指南"

#: src/strings.ts:174
msgid "Incoming"
msgstr "传入"

#: src/strings.ts:1819
msgid "Incoming note"
msgstr "传入笔记"

#: src/strings.ts:773
msgid "Incorrect {type}"
msgstr "错误的 {type}"

#: src/strings.ts:2374
msgid "Increase {title}"
msgstr "增加 {title}"

#: src/strings.ts:2217
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: src/strings.ts:2371
msgid "Insert a {rows}x{columns} table"
msgstr "插入一个 {rows}x{columns} 表格"

#: src/strings.ts:2321
msgid "Insert a table"
msgstr "插入表格"

#: src/strings.ts:2323
msgid "Insert an embed"
msgstr "插入嵌入"

#: src/strings.ts:2317
msgid "Insert an image"
msgstr "插入图像"

#: src/strings.ts:2268
msgid "Insert column left"
msgstr "插入左列"

#: src/strings.ts:2269
msgid "Insert column right"
msgstr "插入右列"

#: src/strings.ts:2215
msgid "Insert link"
msgstr "插入链接"

#: src/strings.ts:2275
msgid "Insert row above"
msgstr "在上方插入行"

#: src/strings.ts:2276
msgid "Insert row below"
msgstr "在下方插入行"

#: src/strings.ts:1666
msgid "Install Notesnook"
msgstr "安装 Notesnook"

#: src/strings.ts:2130
msgid "Install update"
msgstr "安装更新"

#: src/strings.ts:1701
msgid "installs"
msgstr "安装"

#: src/strings.ts:737
msgid "Invalid {type}"
msgstr "无效的 {type}"

#: src/strings.ts:1973
msgid "Invalid CORS proxy url"
msgstr "无效的 CORS 代理 URL"

#: src/strings.ts:1465
msgid "Invalid email"
msgstr "无效的电子邮件"

#: src/strings.ts:224
msgid "Issue created"
msgstr "问题已创建"

#: src/strings.ts:976
#: src/strings.ts:985
msgid "It may take a minute to receive your code."
msgstr "接收代码可能需要一分钟。"

#: src/strings.ts:1572
msgid "It seems that your changes could not be saved. What to do next:"
msgstr "似乎无法保存您的更改。接下来："

#: src/strings.ts:275
msgid "It took us a year to bring Notesnook to life. Share your experience and suggestions to help us improve it."
msgstr "我们花了一年的时间让 Notesnook 成为现实。分享您的经验和建议，以帮助我们改进它。"

#: src/strings.ts:2237
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: src/strings.ts:291
msgid "item"
msgstr "项目"

#: src/strings.ts:301
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: src/strings.ts:311
#: src/strings.ts:1685
msgid "items"
msgstr "项目"

#: src/strings.ts:323
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: src/strings.ts:2142
msgid "Join community"
msgstr "加入社区"

#: src/strings.ts:234
msgid "join our community on Discord."
msgstr "加入我们在 Discord 上的社区。"

#: src/strings.ts:1266
msgid "Join our Discord server"
msgstr "加入我们的 Discord 服务器"

#: src/strings.ts:1268
msgid "Join our Discord server to chat with other users and the team"
msgstr "加入我们的 Discord 服务器，与其他用户和团队聊天"

#: src/strings.ts:1258
msgid "Join our Telegram group"
msgstr "加入我们的 Telegram 群组"

#: src/strings.ts:1260
msgid "Join our Telegram group to chat with other users and the team"
msgstr "加入我们的 Telegram 群组，与其他用户和团队聊天"

#: src/strings.ts:2050
msgid "Join the cause"
msgstr "加入这个事业"

#: src/strings.ts:2008
msgid "Jump to group"
msgstr "跳转到组"

#: src/strings.ts:559
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#: src/strings.ts:2003
msgid "Keep open"
msgstr "保持打开"

#: src/strings.ts:1342
msgid "Keep your data safe"
msgstr "保持数据安全"

#: src/strings.ts:2110
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/strings.ts:2212
msgid "Last edited at"
msgstr "最后编辑于"

#: src/strings.ts:582
msgid "Later"
msgstr "稍后"

#: src/strings.ts:635
msgid "Latest first"
msgstr "最新优先"

#: src/strings.ts:179
msgid "Learn how this works."
msgstr "了解这是如何工作的。"

#: src/strings.ts:563
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: src/strings.ts:963
msgid "Learn more about Monographs"
msgstr "了解更多关于 Monographs"

#: src/strings.ts:272
msgid "Learn more about Notesnook Monograph"
msgstr "了解更多关于 Notesnook Monograph"

#: src/strings.ts:1544
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: src/strings.ts:468
msgid "Let us know if you have faced any issue/bug while using Notesnook. We will try to fix it as soon as possible."
msgstr "如果您在使用 Notesnook 时遇到任何问题/错误，请告知我们。我们会尽快修复。"

#: src/strings.ts:2143
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: src/strings.ts:1702
msgid "Licensed under {license}"
msgstr "根据 {license} 许可"

#: src/strings.ts:2307
msgid "Lift list item"
msgstr "提升列表项"

#: src/strings.ts:714
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/strings.ts:2337
msgid "Line {line}, Column {column}"
msgstr "行 {line}, 列 {column}"

#: src/strings.ts:1138
msgid "Line spacing changed"
msgstr "行间距已更改"

#: src/strings.ts:2241
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/strings.ts:899
msgid "Link copied"
msgstr "链接已复制"

#: src/strings.ts:917
msgid "Link notebooks"
msgstr "链接笔记本"

#: src/strings.ts:2246
msgid "Link settings"
msgstr "链接设置"

#: src/strings.ts:2367
msgid "Link text"
msgstr "链接文本"

#: src/strings.ts:240
msgid "LINK TO A SECTION"
msgstr "链接到一个部分"

#: src/strings.ts:518
msgid "Link to note"
msgstr "链接到笔记"

#: src/strings.ts:840
msgid "Link to notebook"
msgstr "链接到笔记本"

#: src/strings.ts:587
msgid "Linked notes"
msgstr "已链接笔记"

#: src/strings.ts:1578
msgid "Linking to a specific block is not available for locked notes."
msgstr "锁定笔记无法链接到特定区块。"

#: src/strings.ts:496
msgid "List of"
msgstr "列表"

#: src/strings.ts:716
msgid "Load from file"
msgstr "从文件加载"

#: src/strings.ts:1677
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#. placeholder {0}: progress ? `(${progress})` : ""
#: src/strings.ts:146
msgid "Loading {0}, please wait..."
msgstr "加载中 {0}，请稍候..."

#: src/strings.ts:1646
msgid "Loading editor. Please wait..."
msgstr "加载编辑器中。请稍候..."

#: src/strings.ts:1050
msgid "Loading subscription details"
msgstr "加载订阅详情"

#: src/strings.ts:408
msgid "Loading themes..."
msgstr "加载主题中..."

#: src/strings.ts:1310
msgid "Loading trash"
msgstr "加载回收站"

#: src/strings.ts:954
msgid "Loading your favorites"
msgstr "加载您的收藏夹"

#: src/strings.ts:959
msgid "Loading your monographs"
msgstr "加载您的专著"

#: src/strings.ts:957
msgid "Loading your notebooks"
msgstr "加载您的笔记本"

#: src/strings.ts:955
msgid "Loading your notes"
msgstr "加载您的笔记"

#: src/strings.ts:958
msgid "Loading your reminders"
msgstr "加载您的提醒"

#: src/strings.ts:956
msgid "Loading your tags"
msgstr "加载您的标签"

#: src/strings.ts:159
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: src/strings.ts:449
msgid "Lock note"
msgstr "锁定笔记"

#: src/strings.ts:1170
msgid "Lock the app with a password or pin"
msgstr "使用密码或 PIN 锁定应用程序"

#: src/strings.ts:890
msgid "Locked notes cannot be pinned"
msgstr "锁定的笔记无法被固定"

#: src/strings.ts:893
msgid "Locked notes cannot be published"
msgstr "锁定的笔记无法被发布"

#: src/strings.ts:2175
msgid "Log out from all other devices"
msgstr "从所有其他设备注销"

#: src/strings.ts:1060
msgid "Logging out will clear all data stored on THIS DEVICE. Make sure you have synced all your changes before logging out."
msgstr "注销将清除存储在此设备上的所有数据。请确保在注销之前已同步所有更改。"

#: src/strings.ts:402
msgid "Logging out. Please wait..."
msgstr "正在注销。请稍候..."

#: src/strings.ts:1764
msgid "Logging you in"
msgstr "正在登录"

#: src/strings.ts:109
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/strings.ts:767
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: src/strings.ts:891
msgid "Login required"
msgstr "需要登录"

#: src/strings.ts:768
msgid "Login successful"
msgstr "登录成功"

#: src/strings.ts:1345
msgid "Login to encrypt and sync notes"
msgstr "登录以加密和同步笔记"

#: src/strings.ts:534
msgid "Login to your account"
msgstr "登录到您的账户"

#: src/strings.ts:765
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: src/strings.ts:574
msgid "Logout and clear data"
msgstr "注销并清除数据"

#: src/strings.ts:547
msgid "Logout from this device"
msgstr "从此设备注销"

#: src/strings.ts:1395
msgid "Long press on any item in list to enter multi-select mode."
msgstr "长按列表中的任何项目以进入多选模式。"

#: src/strings.ts:2342
msgid "Make task list readonly"
msgstr "将任务列表设为只读"

#: src/strings.ts:1024
msgid "Manage account"
msgstr "管理账户"

#: src/strings.ts:1037
msgid "Manage attachments"
msgstr "管理附件"

#: src/strings.ts:674
msgid "Manage subscription on desktop"
msgstr "在桌面上管理订阅"

#: src/strings.ts:839
msgid "Manage tags"
msgstr "管理标签"

#: src/strings.ts:1025
msgid "Manage your account related settings here"
msgstr "在此管理与账户相关的设置"

#: src/strings.ts:1038
msgid "Manage your attachments in one place"
msgstr "在一个地方管理您的附件"

#: src/strings.ts:1197
msgid "Manage your backups and restore data"
msgstr "管理您的备份并恢复数据"

#: src/strings.ts:1231
msgid "Manage your reminders"
msgstr "管理您的提醒"

#: src/strings.ts:1069
msgid "Manage your sync settings here"
msgstr "在此管理您的同步设置"

#: src/strings.ts:1423
msgid "Mark important notes by adding them to favorites."
msgstr "通过添加到收藏夹标记重要笔记。"

#: src/strings.ts:1145
msgid "Markdown shortcuts"
msgstr "Markdown 快捷键"

#: src/strings.ts:1151
msgid "Marketing emails"
msgstr "营销电子邮件"

#: src/strings.ts:2355
msgid "Match case"
msgstr "匹配大小写"

#: src/strings.ts:2356
msgid "Match whole word"
msgstr "匹配整个单词"

#: src/strings.ts:2263
msgid "Math (inline)"
msgstr "单行公式"

#: src/strings.ts:2314
msgid "Math & formulas"
msgstr "数学和公式"

#: src/strings.ts:2022
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: src/strings.ts:2052
msgid "Meet other privacy-minded people & talk to us directly about your concerns, issues and suggestions."
msgstr "结识其他关注隐私的人，并直接与我们谈论您的问题、问题和建议。"

#: src/strings.ts:2398
msgid "Meetings"
msgstr "会议"

#: src/strings.ts:1761
msgid "Member since {date}"
msgstr "自 {date} 起成为会员"

#: src/strings.ts:2274
msgid "Merge cells"
msgstr "合并单元格"

#. placeholder {0}: progress ? `${progress?.collection}` : null
#. placeholder {1}: progress ? `(${progress.current}/${progress.total}) ` : null
#: src/strings.ts:246
msgid "Migrating {0} {1}... please wait"
msgstr "正在迁移 {0} {1}... 请稍候"

#: src/strings.ts:257
msgid "Migration failed"
msgstr "迁移失败"

#: src/strings.ts:868
msgid "min"
msgstr "分钟"

#: src/strings.ts:1991
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: src/strings.ts:2021
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: src/strings.ts:2099
msgid "Minimize to system tray"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: src/strings.ts:678
msgid "mo"
msgstr "月"

#: src/strings.ts:615
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: src/strings.ts:606
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/strings.ts:1613
msgid "Monograph server"
msgstr "专著服务器"

#: src/strings.ts:859
msgid "Monograph URL copied"
msgstr "专著 URL 已复制"

#: src/strings.ts:322
#: src/strings.ts:927
#: src/strings.ts:1512
msgid "Monographs"
msgstr "专著"

#: src/strings.ts:1405
msgid "Monographs can be encrypted with a secret key and shared with anyone."
msgstr "专著可以使用密钥加密，并可以与任何人共享。"

#: src/strings.ts:1400
msgid "Monographs enable you to share your notes in a secure and private way."
msgstr "专著使您能够以安全和私密的方式共享您的笔记。"

#: src/strings.ts:1822
msgid "month"
msgstr "月"

#: src/strings.ts:654
msgid "Month"
msgstr "月"

#: src/strings.ts:169
#: src/strings.ts:1552
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/strings.ts:2294
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/strings.ts:841
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/strings.ts:2343
msgid "Move all checked tasks to bottom"
msgstr "将所有勾选的任务移动到底部"

#: src/strings.ts:2270
msgid "Move column left"
msgstr "左移列"

#: src/strings.ts:2271
msgid "Move column right"
msgstr "右移列"

#: src/strings.ts:924
msgid "Move notebook"
msgstr "移动笔记本"

#: src/strings.ts:887
msgid "Move notes"
msgstr "移动笔记"

#: src/strings.ts:2278
msgid "Move row down"
msgstr "下移行"

#: src/strings.ts:2277
msgid "Move row up"
msgstr "上移行"

#: src/strings.ts:577
msgid "Move selected notes"
msgstr "移动选定笔记"

#: src/strings.ts:576
msgid "Move to top"
msgstr "移动到顶部"

#: src/strings.ts:844
msgid "Move to trash"
msgstr "移动到回收站"

#: src/strings.ts:1158
msgid "Multi-layer encryption to most important notes"
msgstr "对最重要的笔记进行多层加密"

#: src/strings.ts:876
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/strings.ts:1670
msgid "Native high-performance encryption"
msgstr "本机高性能加密"

#: src/strings.ts:2423
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: src/strings.ts:390
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: src/strings.ts:1325
msgid "Never ask again"
msgstr "不再询问"

#: src/strings.ts:1023
msgid "Never hesitate to choose privacy"
msgstr "不要犹豫选择隐私"

#: src/strings.ts:661
msgid "Never show again"
msgstr "不再显示"

#: src/strings.ts:634
msgid "New - old"
msgstr "新 - 旧"

#: src/strings.ts:520
msgid "New color"
msgstr "新颜色"

#: src/strings.ts:1828
msgid "New Email"
msgstr "新电子邮件"

#: src/strings.ts:1137
msgid "New lines will be double spaced (old ones won't be affected)."
msgstr "新行将双倍行距（旧行不会受影响）。"

#: src/strings.ts:211
msgid "New note"
msgstr "新笔记"

#: src/strings.ts:517
msgid "New notebook"
msgstr "新笔记本"

#: src/strings.ts:1463
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: src/strings.ts:1469
msgid "New pin"
msgstr "新PIN码"

#: src/strings.ts:527
msgid "New reminder"
msgstr "新提醒"

#: src/strings.ts:568
msgid "New tab"
msgstr "新标签"

#: src/strings.ts:2429
msgid "New tag"
msgstr "新标签"

#: src/strings.ts:1351
msgid "New update available"
msgstr "有新更新可用"

#: src/strings.ts:523
msgid "New version"
msgstr "新版本"

#: src/strings.ts:2006
msgid "Newest - oldest"
msgstr "最新 - 最旧"

#: src/strings.ts:1126
msgid "Newly created notes will be uncategorized"
msgstr "新创建的笔记将未分类"

#: src/strings.ts:544
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/strings.ts:2359
msgid "Next match"
msgstr "下一匹配项"

#: src/strings.ts:2424
msgid "Next tab"
msgstr "下一个标签"

#: src/strings.ts:539
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/strings.ts:848
msgid "No application found to open {fileToOpen}"
msgstr "未找到打开 {fileToOpen} 的应用程序"

#: src/strings.ts:90
msgid "No attachments."
msgstr "无附件。"

#: src/strings.ts:375
msgid "No backups found"
msgstr "未找到备份"

#: src/strings.ts:278
msgid "No blocks linked"
msgstr "无链接的区块"

#: src/strings.ts:775
msgid "No color selected"
msgstr "未选择颜色"

#: src/strings.ts:1217
msgid "No directory selected"
msgstr "未选择目录"

#: src/strings.ts:89
msgid "No downloads in progress."
msgstr "无下载进行中。"

#: src/strings.ts:1966
msgid "No encryption key found"
msgstr "未找到加密密钥"

#: src/strings.ts:1647
msgid "No headings found"
msgstr "未找到标题"

#: src/strings.ts:588
msgid "No linked notes"
msgstr "无链接的笔记"

#: src/strings.ts:282
msgid "No links found"
msgstr "未找到链接"

#: src/strings.ts:176
msgid "No note history available for this device."
msgstr "此设备没有可用的笔记历史。"

#: src/strings.ts:202
msgid "No one can view this {type} except you."
msgstr "除了您，没有人可以查看此 {type}。"

#: src/strings.ts:279
msgid "No references found of this note"
msgstr "未找到此笔记的引用"

#: src/strings.ts:1499
msgid "No results found"
msgstr "未找到结果"

#: src/strings.ts:405
msgid "No results found for \"{query}\""
msgstr "未找到 \"{query}\" 的结果"

#: src/strings.ts:1499
msgid "No results found for {query}"
msgstr "未找到 {query} 的结果"

#: src/strings.ts:406
msgid "No themes found"
msgstr "未找到主题"

#: src/strings.ts:379
msgid "No updates available"
msgstr "无可用更新"

#: src/strings.ts:650
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/strings.ts:1996
msgid "Normal mode"
msgstr "正常模式"

#: src/strings.ts:389
msgid "Not logged in"
msgstr "未登录"

#: src/strings.ts:285
msgid "note"
msgstr "笔记"

#: src/strings.ts:58
#: src/strings.ts:295
msgid "Note"
msgstr "笔记"

#: src/strings.ts:804
msgid "Note copied to clipboard"
msgstr "笔记已复制到剪贴板"

#: src/strings.ts:1931
msgid "Note does not exist"
msgstr "笔记不存在"

#: src/strings.ts:451
msgid "Note history"
msgstr "笔记历史"

#: src/strings.ts:799
msgid "Note locked"
msgstr "笔记已锁定"

#: src/strings.ts:834
msgid "Note restored from history"
msgstr "笔记已从历史记录恢复"

#: src/strings.ts:1567
msgid "Note title"
msgstr "笔记标题"

#: src/strings.ts:803
msgid "Note unlocked"
msgstr "笔记已解锁"

#: src/strings.ts:178
msgid "Note version history is local only."
msgstr "笔记版本历史仅限本地。"

#: src/strings.ts:1210
msgid "NOTE: Creating a backup with attachments can take a while, and also fail completely. The app will try to resume/restart the backup in case of interruptions."
msgstr "注意：创建包含附件的备份可能需要一些时间，并且也可能完全失败。应用程序将在中断时尝试恢复/重新开始备份。"

#: src/strings.ts:286
msgid "notebook"
msgstr "笔记本"

#: src/strings.ts:296
#: src/strings.ts:1503
msgid "Notebook"
msgstr "笔记本"

#: src/strings.ts:306
msgid "notebooks"
msgstr "笔记本"

#: src/strings.ts:258
#: src/strings.ts:316
#: src/strings.ts:1502
msgid "Notebooks"
msgstr "笔记本"

#: src/strings.ts:1776
msgid "NOTEBOOKS"
msgstr "笔记本"

#: src/strings.ts:2222
msgid "Notebooks are the best way to organize your notes."
msgstr "笔记本是组织笔记的最佳方式。"

#: src/strings.ts:305
msgid "notes"
msgstr "笔记"

#: src/strings.ts:315
#: src/strings.ts:1501
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: src/strings.ts:223
msgid "Notes exported as {path} successfully"
msgstr "笔记成功导出为 {path}"

#: src/strings.ts:1732
msgid "notes imported"
msgstr "笔记已导入"

#: src/strings.ts:2049
msgid "Notesnook encrypts everything offline before syncing to your other devices. This means that no one can read your notes except you. Not even us."
msgstr "Notesnook 在同步到您的其他设备之前会离线加密所有内容。这意味着除了您之外，没有人可以阅读您的笔记。我们也不能。"

#: src/strings.ts:2124
msgid "Notesnook Importer"
msgstr "Notesnook 导入工具"

#: src/strings.ts:1052
msgid "Notesnook Pro"
msgstr "Notesnook Pro"

#: src/strings.ts:2156
msgid ""
"Notesnook uses the following DNS providers:\n"
"\n"
"1. Cloudflare DNS\n"
"2. Quad9\n"
"\n"
"This can sometimes bypass local ISP blockages on Notesnook traffic. Disable this if you want the app to use system's DNS settings."
msgstr ""
"Notesnook 使用以下 DNS 提供商：\n"
"\n"
"1. Cloudflare DNS\n"
"2. Quad9\n"
"\n"
"这有时可以绕过本地 ISP 对 Notesnook 流量的阻塞。如果您希望应用程序使用系统的 DNS 设置，请禁用此功能。"

#: src/strings.ts:973
msgid "Notesnook will send you a 2FA code on your email when prompted"
msgstr "Notesnook 会在提示时向您的电子邮件发送一个双因素认证代码"

#: src/strings.ts:980
msgid "Notesnook will send you an SMS with a 2FA code when prompted"
msgstr "Notesnook 会在提示时向您发送一条包含双因素认证代码的短信"

#: src/strings.ts:2119
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/strings.ts:1360
msgid "Notifications disabled"
msgstr "通知已禁用"

#: src/strings.ts:2254
msgid "Numbered list"
msgstr "有序列表"

#: src/strings.ts:1700
msgid "of"
msgstr "的"

#: src/strings.ts:1584
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#: src/strings.ts:394
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/strings.ts:2209
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: src/strings.ts:633
msgid "Old - new"
msgstr "旧 - 新"

#: src/strings.ts:1462
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: src/strings.ts:1817
msgid "Older version"
msgstr "旧版本"

#: src/strings.ts:2005
msgid "Oldest - newest"
msgstr "最旧 - 最新"

#: src/strings.ts:725
msgid "Once your password is changed, please make sure to save the new account recovery key"
msgstr "密码更改后，请确保保存新的账户恢复密钥"

#: src/strings.ts:1753
msgid "Only .zip files are supported."
msgstr "仅支持 .zip 文件。"

#: src/strings.ts:156
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/strings.ts:569
msgid "Open file location"
msgstr "打开文件位置"

#: src/strings.ts:265
msgid "Open in browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: src/strings.ts:1289
msgid "Open in browser to manage subscription"
msgstr "在浏览器中打开以管理订阅"

#: src/strings.ts:2305
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新标签页中打开"

#: src/strings.ts:571
msgid "Open issue"
msgstr "打开问题"

#: src/strings.ts:2244
msgid "Open link"
msgstr "打开链接"

#: src/strings.ts:1845
msgid "Open note"
msgstr "打开笔记"

#: src/strings.ts:1363
msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

#: src/strings.ts:2306
msgid "Open source"
msgstr "开源"

#: src/strings.ts:1274
msgid "Open source libraries used in Notesnook"
msgstr "Notesnook 中使用的开源库"

#: src/strings.ts:1273
msgid "Open source licenses"
msgstr "开源许可证"

#: src/strings.ts:808
msgid "Open source."
msgstr "开源。"

#: src/strings.ts:969
msgid "Open the two-factor authentication (TOTP) app to view your authentication code."
msgstr "打开双因素认证（TOTP）应用程序查看您的认证代码。"

#: src/strings.ts:1839
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: src/strings.ts:255
msgid "or email us at"
msgstr "或通过电子邮件联系我们"

#: src/strings.ts:2004
msgid "Order by"
msgstr "排序依据"

#: src/strings.ts:2202
msgid "Order ID"
msgstr "订单 ID"

#: src/strings.ts:747
#: src/strings.ts:751
msgid "Orphaned"
msgstr "孤立"

#: src/strings.ts:2127
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/strings.ts:2326
msgid "Outline list"
msgstr "大纲列表"

#: src/strings.ts:2329
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: src/strings.ts:2083
msgid "Partial backups contain all your data except attachments. They are created from data already available on your device and do not require an Internet connection."
msgstr "部分备份包含除附件外的所有数据。它们是从您设备上已有的数据创建的，不需要互联网连接。"

#: src/strings.ts:44
msgid "Partially refunded"
msgstr "部分退款"

#: src/strings.ts:2383
msgid "Passed"
msgstr "通过"

#: src/strings.ts:872
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/strings.ts:760
msgid "Password change failed"
msgstr "密码更改失败"

#: src/strings.ts:759
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密码更改成功"

#: src/strings.ts:797
msgid "Password does not match"
msgstr "密码不匹配"

#: src/strings.ts:772
msgid "Password incorrect"
msgstr "密码错误"

#: src/strings.ts:796
msgid "Password not entered"
msgstr "未输入密码"

#: src/strings.ts:266
msgid "Password protection"
msgstr "密码保护"

#: src/strings.ts:798
msgid "Password updated"
msgstr "密码已更新"

#: src/strings.ts:2063
msgid "Password/pin"
msgstr "密码/密码码"

#: src/strings.ts:2230
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: src/strings.ts:2351
msgid "Paste embed code here. Only iframes are supported."
msgstr "在此粘贴嵌入代码。仅支持iframe。"

#: src/strings.ts:2366
msgid "Paste image URL here"
msgstr "在此粘贴图片URL"

#: src/strings.ts:2181
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: src/strings.ts:777
msgid "PDF is password protected"
msgstr "PDF受密码保护"

#: src/strings.ts:1711
msgid "phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/strings.ts:1830
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: src/strings.ts:993
msgid "Phone number not entered"
msgstr "未输入电话号码"

#: src/strings.ts:889
msgid "Pin"
msgstr "Pin"

#: src/strings.ts:1672
msgid "Pin notes in notifications drawer"
msgstr "在通知抽屉中固定笔记"

#: src/strings.ts:916
msgid "Pin to notifications"
msgstr "固定到通知"

#: src/strings.ts:515
msgid "Pinned"
msgstr "已固定"

#: src/strings.ts:1347
msgid "Please confirm your email to sync notes"
msgstr "请确认您的电子邮件以同步笔记"

#: src/strings.ts:988
msgid "Please confirm your identity by entering a recovery code."
msgstr "请输入恢复代码以确认您的身份。"

#: src/strings.ts:967
#: src/strings.ts:2214
msgid "Please confirm your identity by entering the authentication code from your authenticator app."
msgstr "请输入身份验证应用程序中的身份验证代码以确认您的身份。"

#. placeholder {0}: phoneNumber ? phoneNumber : "your registered phone number."
#: src/strings.ts:982
msgid "Please confirm your identity by entering the authentication code sent to {0}."
msgstr "请输入发送到{0}的身份验证代码以确认您的身份。"

#: src/strings.ts:975
msgid "Please confirm your identity by entering the authentication code sent to your email address."
msgstr "请输入发送到您的电子邮件地址的身份验证代码以确认您的身份。"

#: src/strings.ts:1891
msgid "Please download a backup of your data as your account will be cleared before recovery."
msgstr "请下载数据备份，因为您的帐户在恢复之前将被清除。"

#: src/strings.ts:1495
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

#: src/strings.ts:1936
msgid "Please enter a valid hex color (e.g. #ffffff)"
msgstr "请输入有效的十六进制颜色（例如：#ffffff）"

#: src/strings.ts:1496
msgid "Please enter a valid phone number with country code"
msgstr "请输入带国家代码的有效电话号码"

#: src/strings.ts:1617
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "请输入有效的URL"

#: src/strings.ts:1602
msgid "Please enter password of this backup file"
msgstr "请输入此备份文件的密码"

#: src/strings.ts:2225
msgid "Please enter the password to decrypt and restore this backup."
msgstr "请输入密码以解密和恢复此备份。"

#: src/strings.ts:779
msgid "Please enter the password to unlock the PDF and view the content."
msgstr "请输入密码以解锁PDF并查看内容。"

#: src/strings.ts:1847
msgid "Please enter the password to unlock this note"
msgstr "请输入密码以解锁此笔记"

#: src/strings.ts:1844
msgid "Please enter the password to view this version"
msgstr "请输入密码以查看此版本"

#: src/strings.ts:1007
msgid "Please enter your app lock password to continue"
msgstr "请输入您的应用锁密码以继续"

#: src/strings.ts:1009
msgid "Please enter your app lock pin to continue"
msgstr "请输入您的应用锁密码码以继续"

#: src/strings.ts:1003
msgid "Please enter your password to continue"
msgstr "请输入您的密码以继续"

#: src/strings.ts:1915
msgid "Please enter your vault password to continue"
msgstr "请输入您的保险库密码以继续"

#: src/strings.ts:757
msgid "Please fill all the fields to continue."
msgstr "请填写所有字段以继续。"

#: src/strings.ts:1538
msgid "Please grant notifications permission to add new reminders."
msgstr "请授予通知权限以添加新提醒。"

#: src/strings.ts:862
msgid "Please make sure you have saved the recovery key. Tap one more time to confirm."
msgstr "请确保您已保存恢复密钥。再次点击以确认。"

#: src/strings.ts:228
msgid "Please note that we will respond to your issue on the given link. We recommend that you save it."
msgstr "请注意，我们将在给定链接上回复您的问题。建议您保存该链接。"

#: src/strings.ts:1747
msgid "Please refer to the"
msgstr "请参阅"

#: src/strings.ts:1539
msgid "Please select the day to repeat the reminder on"
msgstr "请选择要重复提醒的日期"

#: src/strings.ts:1379
msgid "please send us an email from your registered email address"
msgstr "请从您注册的电子邮件地址发送邮件给我们"

#: src/strings.ts:2372
msgid "Please set a table size"
msgstr "请设置表格大小"

#: src/strings.ts:1540
msgid "Please set title of the reminder"
msgstr "请设置提醒标题"

#: src/strings.ts:1969
msgid "Please try again"
msgstr "请再试一次"

#: src/strings.ts:1989
msgid "Please upgrade to Pro to enable automatic backups."
msgstr "请升级到Pro版以启用自动备份。"

#: src/strings.ts:56
msgid "Please verify it's you"
msgstr "请验证您的身份"

#: src/strings.ts:262
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: src/strings.ts:992
msgid "Please wait before requesting a new code"
msgstr "请稍候再请求新代码"

#: src/strings.ts:1382
#: src/strings.ts:1533
msgid "Please wait before requesting another email"
msgstr "请稍候再请求另一封邮件"

#: src/strings.ts:930
msgid "Please wait while we encrypt {name} for upload."
msgstr "我们正在加密{name}以进行上传，请稍候。"

#: src/strings.ts:216
msgid "Please wait while we export your not."
msgstr "我们正在导出您的信息，请稍候。"

#: src/strings.ts:214
msgid "Please wait while we export your notes."
msgstr "我们正在导出您的笔记，请稍候。"

#: src/strings.ts:1876
msgid "Please wait while we finalize your account."
msgstr "我们正在完成您的账户设置，请稍候。"

#: src/strings.ts:1051
msgid "Please wait while we load your subscription"
msgstr "我们正在加载您的订阅，请稍候。"

#: src/strings.ts:403
msgid "Please wait while we log you out."
msgstr "我们正在注销您的账户，请稍候。"

#: src/strings.ts:1897
msgid "Please wait while we reset your account password."
msgstr "我们正在重置您的账户密码，请稍候。"

#: src/strings.ts:1595
msgid "Please wait while we restore your backup..."
msgstr "我们正在恢复您的备份，请稍候..."

#: src/strings.ts:1879
msgid "Please wait while we send you recovery instructions"
msgstr "我们正在发送恢复指示，请稍候。"

#: src/strings.ts:260
msgid "Please wait while we sync all your data."
msgstr "我们正在同步所有数据，请稍候。"

#: src/strings.ts:1057
msgid "Please wait while we verify your subscription"
msgstr "我们正在验证您的订阅，请稍候。"

#: src/strings.ts:1765
#: src/strings.ts:1872
msgid "Please wait while you are authenticated."
msgstr "我们正在验证您的身份，请稍候。"

#: src/strings.ts:1884
msgid "Please wait while your data is downloaded & decrypted."
msgstr "我们正在下载并解密您的数据，请稍候。"

#: src/strings.ts:894
msgid "Preparing note for share"
msgstr "正在准备分享笔记"

#: src/strings.ts:1597
msgid "Preparing to restore backup file..."
msgstr "正在准备恢复备份文件..."

#: src/strings.ts:421
msgid "PRESETS"
msgstr "预设"

#: src/strings.ts:2101
msgid "Pressing \"—\" will hide the app in your system tray."
msgstr "按下\"—\"将把应用程序隐藏在系统托盘中。"

#: src/strings.ts:2104
msgid "Pressing \"X\" will hide the app in your system tray."
msgstr "按下\"X\"将把应用程序隐藏在系统托盘中。"

#: src/strings.ts:2152
msgid "Prevent note title from appearing in tab/window title."
msgstr "防止笔记标题显示在标签/窗口标题中。"

#: src/strings.ts:2293
msgid "Preview attachment"
msgstr "预览附件"

#: src/strings.ts:182
msgid "Preview not available, content is encrypted."
msgstr "无法预览，内容已加密。"

#: src/strings.ts:2360
msgid "Previous match"
msgstr "上一个匹配项"

#: src/strings.ts:2425
msgid "Previous tab"
msgstr "上一个标签页"

#: src/strings.ts:2016
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: src/strings.ts:2126
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: src/strings.ts:1147
msgid "Privacy & security"
msgstr "隐私和安全"

#: src/strings.ts:1637
msgid "Privacy comes first."
msgstr "隐私优先。"

#: src/strings.ts:816
msgid "Privacy for everyone"
msgstr "隐私为每个人"

#: src/strings.ts:1166
msgid "Privacy mode"
msgstr "隐私模式"

#: src/strings.ts:1271
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/strings.ts:104
msgid "Privacy Policy. "
msgstr "隐私政策。"

#: src/strings.ts:162
msgid "private analytics and bug reports."
msgstr "私人分析和错误报告。"

#: src/strings.ts:810
msgid "Private."
msgstr "私人。"

#: src/strings.ts:818
msgid "privileged few"
msgstr "特权少数"

#: src/strings.ts:1703
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: src/strings.ts:2029
msgid "Processing {collection}..."
msgstr "正在处理{collection}..."

#: src/strings.ts:2028
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: src/strings.ts:1226
msgid "Productivity"
msgstr "生产力"

#: src/strings.ts:2115
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/strings.ts:1937
msgid "Profile updated"
msgstr "个人资料已更新"

#: src/strings.ts:1848
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: src/strings.ts:400
msgid "Protect your notes"
msgstr "保护你的笔记"

#: src/strings.ts:2163
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: src/strings.ts:478
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: src/strings.ts:479
msgid "Publish note"
msgstr "发布笔记"

#: src/strings.ts:481
msgid "Publish your note to share it with others. You can set a password to protect it."
msgstr "发布笔记与他人共享。您可以设置密码保护它。"

#: src/strings.ts:914
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: src/strings.ts:263
msgid "Published at"
msgstr "发布于"

#: src/strings.ts:268
msgid "Published note can only be viewed by someone with the password."
msgstr "已发布的笔记只能由拥有密码的人查看。"

#: src/strings.ts:271
msgid "Published note link will be automatically deleted once it is viewed by someone."
msgstr "已发布的笔记链接一旦被某人查看，将自动删除。"

#: src/strings.ts:1354
msgid "Quick note"
msgstr "快速笔记"

#: src/strings.ts:1227
msgid "Quick note notification"
msgstr "快速笔记通知"

#: src/strings.ts:1674
msgid "Quick note widgets"
msgstr "快速笔记小部件"

#: src/strings.ts:2421
msgid "Quick open"
msgstr "快速打开"

#: src/strings.ts:1229
msgid "Quickly create a note from the notification"
msgstr "快速从通知中创建笔记"

#: src/strings.ts:2313
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: src/strings.ts:1340
msgid "Rate Notesnook on App Store"
msgstr "在App Store上评价Notesnook"

#: src/strings.ts:1341
msgid "Rate Notesnook on Play Store"
msgstr "在Play Store上评价Notesnook"

#: src/strings.ts:581
msgid "Rate now (It takes only a second)"
msgstr "立即评分（只需一秒钟）"

#: src/strings.ts:386
msgid "Read full release notes on Github"
msgstr "在Github上查看完整的发行说明"

#: src/strings.ts:900
msgid "Read only"
msgstr "只读"

#: src/strings.ts:1251
msgid "Read the documentation to learn more about Notesnook"
msgstr "阅读文档以了解更多关于Notesnook的信息"

#: src/strings.ts:1272
msgid "Read the privacy policy"
msgstr "阅读隐私政策"

#: src/strings.ts:1270
msgid "Read the terms of service"
msgstr "阅读服务条款"

#: src/strings.ts:1598
msgid "Reading backup file..."
msgstr "正在读取备份文件..."

#: src/strings.ts:2205
msgid "Receipt"
msgstr "收据"

#: src/strings.ts:1593
msgid "RECENT BACKUPS"
msgstr "最近的备份"

#: src/strings.ts:2436
msgid "Recents"
msgstr "最近"

#: src/strings.ts:2379
msgid "Recheck all"
msgstr "重新检查全部"

#: src/strings.ts:1983
msgid "Rechecking failed"
msgstr "重新检查失败"

#: src/strings.ts:2404
msgid "Recipes"
msgstr "食谱"

#: src/strings.ts:140
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: src/strings.ts:428
msgid "Recover your account"
msgstr "恢复您的账户"

#: src/strings.ts:991
msgid "Recovery codes copied!"
msgstr "恢复代码已复制！"

#: src/strings.ts:996
msgid "Recovery codes saved!"
msgstr "恢复代码已保存！"

#: src/strings.ts:94
msgid "Recovery email has been sent to your email address. Please check your inbox and follow the instructions to recover your account."
msgstr "恢复电子邮件已发送到您的电子邮件地址。请检查您的收件箱并按照说明恢复您的账户。"

#: src/strings.ts:92
msgid "Recovery email sent!"
msgstr "恢复电子邮件已发送！"

#: src/strings.ts:865
msgid "Recovery key copied"
msgstr "恢复密钥已复制"

#: src/strings.ts:863
msgid "Recovery key QR code saved"
msgstr "恢复密钥二维码已保存"

#: src/strings.ts:864
msgid "Recovery key text file saved"
msgstr "恢复密钥文本文件已保存"

#: src/strings.ts:1898
msgid "Recovery successful!"
msgstr "恢复成功！"

#: src/strings.ts:2416
msgid "Redeem"
msgstr "兑换"

#: src/strings.ts:2413
msgid "Redeem gift code"
msgstr "兑换礼品码"

#: src/strings.ts:2415
msgid "Redeeming gift code"
msgstr "正在兑换礼品码"

#: src/strings.ts:513
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: src/strings.ts:372
msgid "Referenced in"
msgstr "引用于"

#: src/strings.ts:923
msgid "References"
msgstr "参考"

#: src/strings.ts:512
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: src/strings.ts:2069
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: src/strings.ts:425
msgid "Release notes"
msgstr "发行说明"

#: src/strings.ts:1652
msgid "Reload app"
msgstr "重新加载应用程序"

#: src/strings.ts:1810
msgid "Relogin to your account"
msgstr "重新登录到您的账户"

#: src/strings.ts:1778
msgid "Remembered your password?"
msgstr "记住了您的密码？"

#: src/strings.ts:913
msgid "Remind me"
msgstr "提醒我"

#: src/strings.ts:371
msgid "Remind me in"
msgstr "提醒我"

#: src/strings.ts:1489
msgid "Remind me of..."
msgstr "提醒我..."

#: src/strings.ts:288
msgid "reminder"
msgstr "提醒"

#: src/strings.ts:298
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: src/strings.ts:1232
msgid "Reminder notifications"
msgstr "提醒通知"

#: src/strings.ts:1541
msgid "Reminder time cannot be earlier than the current time."
msgstr "提醒时间不能早于当前时间。"

#: src/strings.ts:308
msgid "reminders"
msgstr "提醒"

#: src/strings.ts:318
#: src/strings.ts:1230
#: src/strings.ts:1505
msgid "Reminders"
msgstr "提醒"

#: src/strings.ts:1362
msgid "Reminders cannot be set because notifications have been disabled from app settings. If you want to keep receiving reminder notifications, enable notifications for Notesnook from app settings."
msgstr "无法设置提醒，因为通知已在应用程序设置中禁用。如果您想继续接收提醒通知，请在应用程序设置中启用Notesnook的通知。"

#: src/strings.ts:1935
msgid "Reminders will not be active on this device as it does not support notifications."
msgstr "提醒将不会在此设备上激活，因为它不支持通知。"

#: src/strings.ts:771
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/strings.ts:1161
msgid "Remove all notes from the vault."
msgstr "从保险库中移除所有笔记。"

#: src/strings.ts:1188
msgid "Remove app lock password"
msgstr "移除应用程序锁密码"

#: src/strings.ts:1192
msgid "Remove app lock password, app lock will be disabled if no other security method is enabled."
msgstr "移除应用程序锁密码，如果没有启用其他安全方法，应用程序锁将被禁用。"

#: src/strings.ts:1187
msgid "Remove app lock pin"
msgstr "移除应用程序锁密码码"

#: src/strings.ts:1190
msgid "Remove app lock pin, app lock will be disabled if no other security method is enabled."
msgstr "移除应用锁密码码，如果没有启用其他安全方法，应用锁将被禁用。"

#: src/strings.ts:885
msgid "Remove as default"
msgstr "取消默认设置"

#: src/strings.ts:2297
msgid "Remove attachment"
msgstr "移除附件"

#: src/strings.ts:919
msgid "Remove from all"
msgstr "从所有中移除"

#: src/strings.ts:895
msgid "Remove from notebook"
msgstr "从笔记本中移除"

#: src/strings.ts:2437
msgid "Remove from recents"
msgstr "从最近中移除"

#: src/strings.ts:1030
msgid "Remove full name"
msgstr "移除全名"

#: src/strings.ts:2243
msgid "Remove link"
msgstr "移除链接"

#: src/strings.ts:1026
msgid "Remove profile picture"
msgstr "移除头像"

#: src/strings.ts:1033
msgid "Remove your full name from profile"
msgstr "从个人资料中移除您的全名"

#: src/strings.ts:1027
msgid "Remove your profile picture"
msgstr "移除您的头像"

#: src/strings.ts:538
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/strings.ts:740
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

#: src/strings.ts:880
msgid "Reorder"
msgstr "重新排序"

#: src/strings.ts:335
msgid "Repeats daily at {date}"
msgstr "每天在 {date} 重复"

#: src/strings.ts:2357
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: src/strings.ts:2358
msgid "Replace all"
msgstr "全部替换"

#: src/strings.ts:2146
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: src/strings.ts:1243
msgid "Report an issue"
msgstr "报告问题"

#: src/strings.ts:464
msgid "Report issue"
msgstr "报告问题"

#: src/strings.ts:128
msgid "Resend code in ({seconds})"
msgstr "在 ({seconds}) 后重新发送代码"

#. placeholder {0}: seconds ? ` in ${seconds}` : ""
#: src/strings.ts:666
msgid "Resend code{0}"
msgstr "重新发送代码{0}"

#: src/strings.ts:1385
msgid "Resend email"
msgstr "重新发送邮件"

#: src/strings.ts:1802
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/strings.ts:1894
msgid "Reset account password"
msgstr "重置账户密码"

#: src/strings.ts:1803
msgid "Reset selection"
msgstr "重置选择"

#: src/strings.ts:1630
msgid "Reset server urls"
msgstr "重置服务器URL"

#: src/strings.ts:2012
msgid "Reset sidebar"
msgstr "重置侧边栏"

#: src/strings.ts:1133
msgid "Reset the toolbar to default settings"
msgstr "将工具栏重置为默认设置"

#: src/strings.ts:1132
msgid "Reset toolbar"
msgstr "重置工具栏"

#: src/strings.ts:1896
msgid "Resetting account password ({progress})"
msgstr "正在重置账户密码 ({progress})"

#: src/strings.ts:1971
msgid "Restart now"
msgstr "立即重启"

#: src/strings.ts:1629
msgid "Restart the app for changes to take effect."
msgstr "重启应用程序以使更改生效。"

#: src/strings.ts:1301
msgid "Restart the app to apply the changes"
msgstr "重启应用程序以应用更改"

#: src/strings.ts:1575
msgid "Restart the app."
msgstr "重启应用程序。"

#: src/strings.ts:560
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: src/strings.ts:1221
msgid "Restore backup"
msgstr "恢复备份"

#: src/strings.ts:2386
msgid "Restore backup?"
msgstr "恢复备份？"

#: src/strings.ts:879
msgid "Restore failed"
msgstr "恢复失败"

#: src/strings.ts:1592
msgid "Restore from files"
msgstr "从文件恢复"

#: src/strings.ts:1642
msgid "Restore this version"
msgstr "恢复此版本"

#: src/strings.ts:1222
msgid "Restore your data from a backup"
msgstr "从备份中恢复您的数据"

#: src/strings.ts:838
msgid "Restored successfully"
msgstr "恢复成功"

#: src/strings.ts:376
msgid "Restoring"
msgstr "恢复中"

#: src/strings.ts:377
msgid "Restoring {collection}..."
msgstr "正在恢复{collection}..."

#: src/strings.ts:1594
msgid "Restoring backup..."
msgstr "正在恢复备份..."

#: src/strings.ts:675
msgid "Resubscribe from Playstore"
msgstr "从Playstore重新订阅"

#: src/strings.ts:676
msgid "Resubscribe to Pro"
msgstr "重新订阅Pro版"

#: src/strings.ts:505
msgid "Reupload"
msgstr "重新上传"

#: src/strings.ts:2002
msgid "Reveal in list"
msgstr "在列表中显示"

#: src/strings.ts:152
msgid "Revoke"
msgstr "撤销"

#: src/strings.ts:1165
msgid "Revoke biometric unlocking"
msgstr "撤销生物特征解锁"

#: src/strings.ts:443
msgid "Revoke vault fingerprint unlock"
msgstr "撤销保险库指纹解锁"

#: src/strings.ts:1279
msgid "Roadmap"
msgstr "路线图"

#: src/strings.ts:2030
msgid "Root"
msgstr "根"

#: src/strings.ts:2009
msgid "Rotate left"
msgstr "左旋"

#: src/strings.ts:2010
msgid "Rotate right"
msgstr "右旋"

#: src/strings.ts:2266
msgid "Row properties"
msgstr "行属性"

#: src/strings.ts:537
msgid "Run file check"
msgstr "运行文件检查"

#: src/strings.ts:2041
msgid "Safe & encrypted notes"
msgstr "安全加密笔记"

#: src/strings.ts:620
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: src/strings.ts:611
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/strings.ts:566
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/strings.ts:469
msgid "Save a backup of your notes"
msgstr "保存笔记备份"

#: src/strings.ts:556
msgid "Save a copy"
msgstr "保存副本"

#: src/strings.ts:482
msgid "Save account recovery key"
msgstr "保存账户恢复密钥"

#: src/strings.ts:575
msgid "Save and continue"
msgstr "保存并继续"

#: src/strings.ts:1034
msgid "Save data recovery key"
msgstr "保存数据恢复密钥"

#: src/strings.ts:941
msgid "Save failed. Vault is locked"
msgstr "保存失败。保险库已锁定"

#: src/strings.ts:584
msgid "Save QR code to gallery"
msgstr "保存二维码到图库"

#: src/strings.ts:489
msgid "Save recovery codes"
msgstr "保存恢复代码"

#: src/strings.ts:669
msgid "Save to file"
msgstr "保存到文件"

#: src/strings.ts:585
msgid "Save to text file"
msgstr "保存到文本文件"

#: src/strings.ts:1343
msgid "Save your account recovery key"
msgstr "保存您的账户恢复密钥"

#: src/strings.ts:484
msgid "Save your account recovery key in a safe place. You will need it to recover your account in case you forget your password."
msgstr "将您的账户恢复密钥保存在安全的地方。您需要它来恢复您的账户，以防您忘记密码。"

#: src/strings.ts:1036
msgid "Save your data recovery key in a safe place. You will need it to recover your data in case you forget your password."
msgstr "将您的数据恢复密钥保存在安全的地方。您需要它来恢复您的数据，以防您忘记密码。"

#: src/strings.ts:491
msgid "Save your recovery codes in a safe place. You will need them to recover your account in case you lose access to your two-factor authentication methods."
msgstr "将您的恢复代码保存在安全的地方。如果您失去对两因素身份验证方法的访问权限，您需要它们来恢复您的账户。"

#: src/strings.ts:2376
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: src/strings.ts:2377
msgid "Saving"
msgstr "保存中"

#: src/strings.ts:1570
msgid "Saving this note is taking too long. Copy your changes and restart the app to prevent data loss. If the problem persists, please report it to us at support@streetwriters.co."
msgstr "保存此笔记花费的时间太长。复制您的更改并重新启动应用程序以防止数据丢失。如果问题仍然存在，请通过support@streetwriters.co报告给我们。"

#: src/strings.ts:785
msgid "Saving zip file ({progress}%). Please wait..."
msgstr "正在保存zip文件 ({progress}%)。请稍候..."

#: src/strings.ts:786
msgid "Saving zip file. Please wait..."
msgstr "正在保存zip文件。请稍候..."

#: src/strings.ts:1704
msgid "Scan the QR code with your authenticator app"
msgstr "使用您的身份验证应用程序扫描二维码"

#: src/strings.ts:2402
msgid "School work"
msgstr "学校作业"

#: src/strings.ts:1493
#: src/strings.ts:1511
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/strings.ts:1488
msgid "Search a note"
msgstr "搜索笔记"

#: src/strings.ts:1486
msgid "Search a note to link to"
msgstr "搜索要链接的笔记"

#: src/strings.ts:2418
msgid "Search for notes, notebooks, and tags..."
msgstr "搜索笔记、笔记本和标签..."

#: src/strings.ts:1520
msgid "Search in {routeName}"
msgstr "在{routeName}中搜索"

#: src/strings.ts:35
msgid "Search in Editor"
msgstr "在编辑器中搜索"

#: src/strings.ts:30
msgid "Search in Favorites"
msgstr "在收藏夹中搜索"

#: src/strings.ts:36
msgid "Search in Home"
msgstr "在主页中搜索"

#: src/strings.ts:38
msgid "Search in Monographs"
msgstr "在专著中搜索"

#: src/strings.ts:29
msgid "Search in Notebook"
msgstr "在笔记本中搜索"

#: src/strings.ts:28
msgid "Search in Notebooks"
msgstr "在笔记本中搜索"

#: src/strings.ts:27
msgid "Search in Notes"
msgstr "在笔记中搜索"

#: src/strings.ts:31
msgid "Search in Reminders"
msgstr "在提醒中搜索"

#: src/strings.ts:37
msgid "Search in Search"
msgstr "在搜索中搜索"

#: src/strings.ts:33
msgid "Search in Settings"
msgstr "在设置中搜索"

#: src/strings.ts:34
msgid "Search in Tags"
msgstr "在标签中搜索"

#: src/strings.ts:32
msgid "Search in Trash"
msgstr "在回收站中搜索"

#: src/strings.ts:2339
msgid "Search languages"
msgstr "搜索语言"

#: src/strings.ts:1474
msgid "Search notebooks"
msgstr "搜索笔记本"

#: src/strings.ts:1487
msgid "Search or add a tag"
msgstr "搜索或添加标签"

#: src/strings.ts:1816
msgid "Search themes"
msgstr "搜索主题"

#: src/strings.ts:1491
msgid "Searching for {query}..."
msgstr "正在搜索{query}..."

#: src/strings.ts:867
msgid "sec"
msgstr "秒"

#: src/strings.ts:2125
msgid "Security & privacy"
msgstr "安全与隐私"

#: src/strings.ts:2065
msgid "Security key"
msgstr "安全密钥"

#: src/strings.ts:1970
msgid "Security key successfully registered."
msgstr "安全密钥注册成功。"

#: src/strings.ts:1280
msgid "See what the future of Notesnook is going to be like."
msgstr "看看Notesnook的未来会是什么样子。"

#: src/strings.ts:1317
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: src/strings.ts:1591
msgid "Select a backup file from your device to restore backup"
msgstr "从设备中选择备份文件以恢复备份"

#: src/strings.ts:2080
msgid "Select a theme"
msgstr "选择主题"

#: src/strings.ts:1212
msgid "Select backup directory"
msgstr "选择备份目录"

#: src/strings.ts:1837
msgid "Select backup file"
msgstr "选择备份文件"

#: src/strings.ts:632
msgid "Select backups folder"
msgstr "选择备份文件夹"

#: src/strings.ts:622
msgid "Select date"
msgstr "选择日期"

#: src/strings.ts:338
msgid "Select day of the week to repeat the reminder."
msgstr "选择重复提醒的星期几。"

#: src/strings.ts:1745
msgid "Select files to import"
msgstr "选择要导入的文件"

#: src/strings.ts:1588
msgid "Select folder where Notesnook backup files are stored to view and restore them from the app"
msgstr "选择存储Notesnook备份文件的文件夹，以便在应用程序中查看和恢复它们"

#: src/strings.ts:1589
msgid "Select folder with backup files"
msgstr "选择包含备份文件的文件夹"

#: src/strings.ts:112
msgid "Select how you would like to recieve the code"
msgstr "选择您希望接收代码的方式"

#: src/strings.ts:2334
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

#: src/strings.ts:111
msgid "Select method for two-factor authentication"
msgstr "选择两因素身份验证的方法"

#: src/strings.ts:452
msgid "Select notebooks"
msgstr "选择笔记本"

#: src/strings.ts:453
msgid "Select notebooks you want to add note(s) to."
msgstr "选择您要添加笔记的笔记本。"

#: src/strings.ts:342
msgid "Select nth day of the month to repeat the reminder."
msgstr "选择每月的第几天重复提醒。"

#: src/strings.ts:1799
msgid "Select profile picture"
msgstr "选择头像"

#: src/strings.ts:374
msgid "Select the folder that includes your backup files to list them here."
msgstr "选择包含备份文件的文件夹，以在此处列出它们。"

#: src/strings.ts:2112
msgid "Select the languages the spell checker should check in."
msgstr "选择拼写检查器应检查的语言。"

#: src/strings.ts:237
msgid "SELECTED NOTE"
msgstr "选定的笔记"

#: src/strings.ts:269
msgid "Self destruct"
msgstr "自毁"

#: src/strings.ts:2147
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/strings.ts:129
msgid "Send code"
msgstr "发送代码"

#: src/strings.ts:131
msgid "Send code via email"
msgstr "通过电子邮件发送代码"

#: src/strings.ts:130
msgid "Send code via SMS"
msgstr "通过短信发送代码"

#: src/strings.ts:1841
msgid "Send recovery email"
msgstr "发送恢复电子邮件"

#: src/strings.ts:1877
msgid "Sending recovery email"
msgstr "正在发送恢复电子邮件"

#: src/strings.ts:1628
msgid "Server url changed"
msgstr "服务器URL已更改"

#: src/strings.ts:1631
msgid "Server urls reset"
msgstr "服务器URL已重置"

#: src/strings.ts:1609
msgid "Server used for login/sign up and authentication."
msgstr "用于登录/注册和身份验证的服务器。"

#: src/strings.ts:1614
msgid "Server used to host your published notes."
msgstr "用于托管您发布的笔记的服务器。"

#: src/strings.ts:1612
msgid "Server used to receive important notifications & events."
msgstr "用于接收重要通知和事件的服务器。"

#: src/strings.ts:1607
msgid "Server used to sync your notes & other data between devices."
msgstr "用于在设备之间同步您的笔记和其他数据的服务器。"

#: src/strings.ts:1620
msgid "Server with host {host} not found."
msgstr "未找到主机为 {host} 的服务器。"

#: src/strings.ts:2120
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: src/strings.ts:2121
msgid "Servers configuration"
msgstr "服务器配置"

#: src/strings.ts:97
msgid "Session expired"
msgstr "会话已过期"

#: src/strings.ts:2173
msgid "Sessions"
msgstr "会话"

#: src/strings.ts:962
msgid "Set a reminder"
msgstr "设置提醒"

#: src/strings.ts:717
msgid "Set as dark theme"
msgstr "设置为深色主题"

#: src/strings.ts:886
msgid "Set as default"
msgstr "设为默认"

#: src/strings.ts:718
msgid "Set as light theme"
msgstr "设置为浅色主题"

#: src/strings.ts:1316
msgid "Set automatic trash cleanup interval from Settings > Behaviour > Clean trash interval."
msgstr "在设置 > 行为 > 清理回收站 中设置自动清理回收站间隔。"

#: src/strings.ts:1293
msgid "Set full name"
msgstr "设置全名"

#: src/strings.ts:1238
msgid "Set snooze time in minutes"
msgstr "设置贪睡时间（分钟）"

#: src/strings.ts:1237
msgid "Set the default time to snooze a reminder to when you press the snooze button on a notification."
msgstr "设置按下通知上的贪睡按钮时的默认贪睡提醒时间。"

#: src/strings.ts:1209
msgid "Set the interval to create a backup (with attachments) automatically."
msgstr "设置自动创建备份（带附件）的间隔。"

#: src/strings.ts:1206
msgid "Set the interval to create a partial backup (without attachments) automatically."
msgstr "设置自动创建部分备份（不带附件）的间隔。"

#: src/strings.ts:420
msgid "Set your name"
msgstr "设置您的名字"

#: src/strings.ts:388
#: src/strings.ts:1507
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/strings.ts:1185
#: src/strings.ts:1186
msgid "Setup a new password for app lock"
msgstr "设置新的应用锁密码"

#: src/strings.ts:1182
msgid "Setup a password to lock the app"
msgstr "设置密码以锁定应用"

#: src/strings.ts:1180
msgid "Setup a pin to lock the app"
msgstr "设置密码码以锁定应用"

#: src/strings.ts:2165
msgid ""
"Setup an HTTP/HTTPS/SOCKS proxy.\n"
"\n"
"For example:\n"
"http://foobar:80\n"
"socks4://proxy.example.com\n"
"http://username:password@foobar:80\n"
"\n"
"To remove the proxy, simply erase everything in the input."
msgstr ""
"设置HTTP/HTTPS/SOCKS代理。\n"
"\n"
"例如：\n"
"http://foobar:80\n"
"socks4://proxy.example.com\n"
"http://username:password@foobar:80\n"
"\n"
"要删除代理，只需擦除输入中的所有内容。"

#: src/strings.ts:1181
msgid "Setup app lock password"
msgstr "设置应用锁密码"

#: src/strings.ts:1179
msgid "Setup app lock pin"
msgstr "设置应用锁密码码"

#: src/strings.ts:670
msgid "Setup secondary 2FA method"
msgstr "设置第二种两因素身份验证方法"

#: src/strings.ts:964
msgid "Setup using an Authenticator app"
msgstr "使用身份验证应用程序进行设置"

#: src/strings.ts:971
msgid "Setup using email"
msgstr "使用电子邮件设置"

#: src/strings.ts:978
msgid "Setup using SMS"
msgstr "使用短信设置"

#: src/strings.ts:155
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/strings.ts:1673
msgid "Share & append to notes from anywhere"
msgstr "从任何地方分享并附加到笔记"

#: src/strings.ts:1324
msgid "Share backup"
msgstr "分享备份"

#: src/strings.ts:446
msgid "Share note"
msgstr "分享笔记"

#: src/strings.ts:1769
msgid "Share Notesnook with friends!"
msgstr "与朋友分享Notesnook！"

#: src/strings.ts:586
msgid "Share to cloud"
msgstr "分享至云端"

#: src/strings.ts:292
msgid "shortcut"
msgstr "快捷方式"

#: src/strings.ts:302
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷方式"

#: src/strings.ts:1982
msgid "Shortcut removed"
msgstr "快捷方式已移除"

#: src/strings.ts:312
msgid "shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: src/strings.ts:324
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷方式"

#: src/strings.ts:96
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/strings.ts:1016
msgid "Signed up on {date}"
msgstr "注册于{date}"

#: src/strings.ts:766
msgid "Signup failed"
msgstr "注册失败"

#: src/strings.ts:49
msgid "Silent"
msgstr "静音"

#: src/strings.ts:2308
msgid "Sink list item"
msgstr "下沉列表项"

#: src/strings.ts:2023
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/strings.ts:542
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/strings.ts:1811
msgid "Skip & go directly to the app"
msgstr "跳过并直接进入应用"

#: src/strings.ts:662
msgid "Skip introduction"
msgstr "跳过介绍"

#: src/strings.ts:1586
msgid "Some exported notes are locked, Unlock to export them"
msgstr "一些导出的笔记已锁定，解锁以导出它们"

#: src/strings.ts:1459
msgid "Some notes are published"
msgstr "一些笔记已发布"

#: src/strings.ts:1648
msgid "Something went wrong"
msgstr "出现错误"

#: src/strings.ts:2007
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/strings.ts:528
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: src/strings.ts:2131
msgid "Source code"
msgstr "源代码"

#: src/strings.ts:2335
msgid "Spaces"
msgstr "空格"

#: src/strings.ts:2108
msgid "Spell check"
msgstr "拼写检查"

#: src/strings.ts:2273
msgid "Split cells"
msgstr "拆分单元格"

#: src/strings.ts:1098
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/strings.ts:1812
msgid "Start account recovery"
msgstr "开始账户恢复"

#: src/strings.ts:1807
msgid "Start import"
msgstr "开始导入"

#: src/strings.ts:1804
msgid "Start importing now"
msgstr "立即开始导入"

#: src/strings.ts:2096
msgid "Start minimized"
msgstr "最小化启动"

#: src/strings.ts:1739
msgid "Start over"
msgstr "重新开始"

#: src/strings.ts:938
msgid "Start writing to create a new note"
msgstr "开始书写以创建新笔记"

#: src/strings.ts:199
msgid "Start writing to save your note."
msgstr "开始书写以保存您的笔记。"

#: src/strings.ts:1583
msgid "Start writing your note..."
msgstr "开始书写您的笔记..."

#: src/strings.ts:2204
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/strings.ts:1530
msgid "Streaming not supported"
msgstr "不支持流媒体"

#: src/strings.ts:2239
msgid "Strikethrough"
msgstr "删除线"

#: src/strings.ts:2206
msgid "Subgroup 1"
msgstr "子组1"

#: src/strings.ts:1976
msgid "Subgroup added"
msgstr "已添加子组"

#: src/strings.ts:572
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/strings.ts:1011
msgid "Subscribe to Pro"
msgstr "订阅Pro版"

#: src/strings.ts:696
msgid "Subscribed on Android"
msgstr "在Android上订阅"

#: src/strings.ts:689
msgid "Subscribed on iOS"
msgstr "在iOS上订阅"

#: src/strings.ts:1288
msgid "Subscribed on web"
msgstr "在网络上订阅"

#: src/strings.ts:703
msgid "Subscribed on Web"
msgstr "在网络上订阅"

#: src/strings.ts:709
msgid "Subscribed using gift card"
msgstr "使用礼品卡订阅"

#: src/strings.ts:2250
msgid "Subscript"
msgstr "下标"

#: src/strings.ts:683
msgid "Subscription awarded from Streetwriters"
msgstr "由Streetwriters授予的订阅"

#: src/strings.ts:1015
msgid "Subscription details"
msgstr "订阅详情"

#: src/strings.ts:1049
msgid "Subscription not activated?"
msgstr "订阅未激活？"

#: src/strings.ts:614
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: src/strings.ts:605
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/strings.ts:2251
msgid "Superscript"
msgstr "上标"

#: src/strings.ts:1452
msgid "Switch to search/replace mode"
msgstr "切换到搜索/替换模式"

#: src/strings.ts:2117
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/strings.ts:392
msgid "Sync failed"
msgstr "同步失败"

#: src/strings.ts:1346
msgid "Sync is disabled"
msgstr "同步已禁用"

#: src/strings.ts:901
msgid "Sync off"
msgstr "同步关闭"

#: src/strings.ts:1605
msgid "Sync server"
msgstr "同步服务器"

#: src/strings.ts:1068
msgid "Sync settings"
msgstr "同步设置"

#: src/strings.ts:1081
msgid "Sync your notes in the background even when the app is closed. This is an experimental feature. If you face any issues, please turn it off."
msgstr "即使在应用程序关闭时也能在后台同步您的笔记。这是一个实验性功能。如果您遇到任何问题，请将其关闭。"

#: src/strings.ts:393
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#: src/strings.ts:391
msgid "Syncing"
msgstr "同步中"

#: src/strings.ts:259
msgid "Syncing your data"
msgstr "正在同步您的数据"

#: src/strings.ts:1684
msgid "Syncing your notes"
msgstr "正在同步您的笔记"

#: src/strings.ts:2320
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: src/strings.ts:530
msgid "Table of contents"
msgstr "目录"

#: src/strings.ts:2264
msgid "Table settings"
msgstr "表格设置"

#: src/strings.ts:521
msgid "Tabs"
msgstr "标签页"

#: src/strings.ts:287
msgid "tag"
msgstr "标签"

#: src/strings.ts:297
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: src/strings.ts:307
msgid "tags"
msgstr "标签"

#: src/strings.ts:317
#: src/strings.ts:1508
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: src/strings.ts:1525
msgid "Take a backup before logging out"
msgstr "注销前进行备份"

#: src/strings.ts:1201
msgid "Take a full backup of your data with all attachments"
msgstr "对所有附件的数据进行完整备份"

#: src/strings.ts:1203
msgid "Take a partial backup of your data that does not include attachments"
msgstr "对不包含附件的数据进行部分备份"

#: src/strings.ts:2319
msgid "Take a photo using camera"
msgstr "使用相机拍照"

#: src/strings.ts:1356
msgid "Take note"
msgstr "记录"

#: src/strings.ts:1638
msgid "Take notes privately."
msgstr "私密记录笔记。"

#: src/strings.ts:663
msgid "Taking too long? Reload editor"
msgstr "花费时间太长？重新加载编辑器"

#: src/strings.ts:456
msgid "Tap and hold to enable multi-select."
msgstr "点击并按住以启用多选。"

#: src/strings.ts:1440
msgid "Tap here to change sorting"
msgstr "点击此处更改排序"

#: src/strings.ts:1444
msgid "Tap here to jump to a section"
msgstr "点击此处跳转到某部分"

#: src/strings.ts:1352
msgid "Tap here to update to the latest version"
msgstr "点击此处更新到最新版本"

#: src/strings.ts:1574
msgid "Tap on \"Dismiss\" and copy the contents of your note so they are not lost."
msgstr "点击\"关闭\"并复制您的笔记内容，以防丢失。"

#: src/strings.ts:1355
msgid "Tap on \"Take note\" to add a note."
msgstr "点击\"记笔记\"以添加笔记。"

#: src/strings.ts:411
msgid "Tap to apply again"
msgstr "点击重新应用"

#: src/strings.ts:73
msgid "Tap to cancel"
msgstr "点击取消"

#: src/strings.ts:238
msgid "Tap to deselect"
msgstr "点击取消选择"

#: src/strings.ts:657
msgid "Tap to stop reordering"
msgstr "点击停止重新排序"

#: src/strings.ts:1336
msgid "Tap to try again"
msgstr "点击重试"

#: src/strings.ts:277
msgid "Tap twice to confirm you have saved the recovery key."
msgstr "点击两次以确认您已保存恢复密钥。"

#: src/strings.ts:2325
msgid "Task list"
msgstr "任务列表"

#: src/strings.ts:2395
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#: src/strings.ts:1148
msgid "Telemetry"
msgstr "遥测"

#: src/strings.ts:1478
msgid ""
"Tell us more about the issue you are facing.\n"
"\n"
"For example:\n"
"- What were you trying to do in the app?\n"
"- What did you expect to happen?\n"
"- Steps to reproduce the issue\n"
"- Things you have tried etc."
msgstr ""
"告诉我们您遇到的问题。\n"
"\n"
"例如：\n"
"- 您在应用程序中尝试做什么？\n"
"- 您期望发生什么？\n"
"- 重现问题的步骤\n"
"- 您已尝试的解决方法等。"

#: src/strings.ts:1477
msgid "Tell us what happened"
msgstr "告诉我们发生了什么"

#: src/strings.ts:1269
msgid "Terms of service"
msgstr "服务条款"

#: src/strings.ts:102
msgid "Terms of Service "
msgstr "服务条款 "

#: src/strings.ts:1604
msgid "Test connection"
msgstr "测试连接"

#: src/strings.ts:1627
msgid "Test connection before changing server urls"
msgstr "在更改服务器URL之前测试连接"

#: src/strings.ts:2262
msgid "Text color"
msgstr "文字颜色"

#: src/strings.ts:2260
msgid "Text direction"
msgstr "文字方向"

#: src/strings.ts:1768
msgid "Thank you for choosing end-to-end encrypted note taking. Now you can sync your notes to unlimited devices."
msgstr "感谢您选择端到端加密记笔记。现在您可以将笔记同步到无限设备。"

#: src/strings.ts:2032
msgid "Thank you for reporting!"
msgstr "感谢您的报告！"

#: src/strings.ts:471
msgid "Thank you for updating Notesnook! We will be applying some minor changes for a better note taking experience."
msgstr "感谢您更新Notesnook！我们将进行一些小的更改，以改善记笔记体验。"

#: src/strings.ts:2057
msgid "Thank you. You are the proof that privacy always comes first."
msgstr "谢谢。您是隐私始终放在首位的证明。"

#: src/strings.ts:1625
msgid "The {title} at {url} is not compatible with this client."
msgstr "{url}上的{title}与此客户端不兼容。"

#: src/strings.ts:231
msgid "The information above will be publically available at"
msgstr "以上信息将在公开提供"

#: src/strings.ts:2064
msgid "The password/pin for unlocking the app."
msgstr "用于解锁应用程序的密码/密码码。"

#: src/strings.ts:337
msgid "The reminder will repeat daily at {date}."
msgstr "提醒将每日在 {date} 重复。"

#: src/strings.ts:340
msgid "The reminder will repeat every year on {date}."
msgstr "提醒将每年在{date}重复。"

#: src/strings.ts:1694
msgid "The reminder will start on {date} at {time}."
msgstr "提醒将在{date}的{time}开始。"

#: src/strings.ts:2067
msgid "The security key for unlocking the app. This is the most secure method."
msgstr "用于解锁应用程序的安全密钥。这是最安全的方法。"

#: src/strings.ts:1623
msgid "The URL you have given ({url}) does not point to the {server}."
msgstr "您提供的URL ({url}) 未指向{server}。"

#: src/strings.ts:1103
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: src/strings.ts:283
msgid "There are no blocks in this note."
msgstr "此笔记中没有区块。"

#: src/strings.ts:2219
msgid "These items will be **kept in your Trash for {interval} days** after which they will be permanently deleted."
msgstr "这些项目将在您的**回收站中保留{interval}天**，之后将被永久删除。"

#: src/strings.ts:1902
msgid "This action is IRREVERSIBLE."
msgstr "此操作是不可逆的。"

#: src/strings.ts:173
msgid "This device"
msgstr "此设备"

#: src/strings.ts:1665
msgid "This error can be fixed by rebuilding the search index. This action won't result in any kind of data loss."
msgstr "此错误可以通过重建搜索索引来修复。此操作不会导致任何类型的数据丢失。"

#: src/strings.ts:1657
msgid "This error can only be fixed by wiping & reseting the database. Beware that this will wipe all your data inside the database with no way to recover it later on. This WILL NOT change/affect/delete/wipe your data on the server but ONLY on this device."
msgstr "此错误只能通过擦除和重置数据库来修复。请注意，这将擦除数据库中的所有数据，无法稍后恢复。此操作不会更改/影响/删除/擦除服务器上的数据，仅影响此设备上的数据。"

#: src/strings.ts:1661
msgid "This error can only be fixed by wiping & reseting the Key Store and the database. This WILL NOT change/affect/delete/wipe your data on the server but ONLY on this device."
msgstr "此错误只能通过擦除和重置密钥存储和数据库来修复。此操作不会更改/影响/删除/擦除服务器上的数据，仅影响此设备上的数据。"

#: src/strings.ts:1659
msgid "This error means the at rest encryption key could not be decrypted. This can be due to data corruption or implementation change."
msgstr "此错误表示静态加密密钥无法解密。这可能是由于数据损坏或实现更改造成的。"

#: src/strings.ts:1655
msgid "This error usually means the database file is either corrupt or it could not be decrypted."
msgstr "此错误通常表示数据库文件已损坏或无法解密。"

#: src/strings.ts:1663
msgid "This error usually means the search index is corrupted."
msgstr "此错误通常表示搜索索引已损坏。"

#: src/strings.ts:1916
msgid "This image cannot be previewed"
msgstr "无法预览此图像"

#: src/strings.ts:2027
msgid "This may take a while"
msgstr "这可能需要一段时间"

#: src/strings.ts:1087
#: src/strings.ts:1096
msgid "This must only be used for troubleshooting. Using it regularly for sync is not recommended and will lead to unexpected data loss and other issues. If you are having persistent issues with sync, please report them to us at support@streetwriters.co."
msgstr "这只能用于故障排除。定期用于同步不推荐，可能导致意外的数据丢失和其他问题。如果您遇到持续的同步问题，请通过support@streetwriters.co向我们报告。"

#: src/strings.ts:1576
msgid "This note is locked"
msgstr "此笔记已锁定"

#: src/strings.ts:940
msgid "This note is locked. Unlock note to save changes"
msgstr "此笔记已锁定。解锁笔记以保存更改"

#: src/strings.ts:281
msgid "This note is not linked to any other note."
msgstr "此笔记未链接到任何其他笔记。"

#: src/strings.ts:280
msgid "This note is not referenced in other notes."
msgstr "此笔记未在其他笔记中引用。"

#: src/strings.ts:264
msgid "This note will be published to a public URL."
msgstr "此笔记将发布到公共URL。"

#: src/strings.ts:2073
msgid "This username will be used to distinguish between different credentials in your security key. Make sure it is unique."
msgstr "此用户名将用于区分安全密钥中的不同凭据。确保它是唯一的。"

#: src/strings.ts:1286
msgid "This version of Notesnook app does not support in-app purchases. Kindly login on the Notesnook web app to make the purchase."
msgstr "此版本的Notesnook应用程序不支持应用内购买。请登录Notesnook web应用程序进行购买。"

#: src/strings.ts:618
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: src/strings.ts:609
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/strings.ts:1824
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: src/strings.ts:1120
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: src/strings.ts:660
msgid "TIP"
msgstr "提示"

#: src/strings.ts:639
#: src/strings.ts:644
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/strings.ts:1143
msgid "Title format"
msgstr "标题格式"

#: src/strings.ts:1174
msgid "To use app lock, you must enable biometrics such as Fingerprint lock or Face ID on your phone."
msgstr "要使用应用锁定，您必须在手机上启用指纹锁或面容ID等生物识别功能。"

#: src/strings.ts:1794
msgid "Toggle dark/light mode"
msgstr "切换深色/浅色模式"

#: src/strings.ts:2332
msgid "Toggle indentation mode"
msgstr "切换缩进模式"

#: src/strings.ts:2361
msgid "Toggle replace"
msgstr "切换替换"

#: src/strings.ts:2432
msgid "Toggle theme"
msgstr "切换主题"

#: src/strings.ts:2114
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: src/strings.ts:1134
msgid "Toolbar reset to default preset"
msgstr "工具栏恢复默认预设"

#: src/strings.ts:1309
#: src/strings.ts:1506
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: src/strings.ts:1308
msgid "Trash cleared successfully!"
msgstr "回收站清除成功！"

#: src/strings.ts:1314
msgid "Trash gets automatically cleaned up after {days} days"
msgstr "回收站会在{days}天后自动清理"

#: src/strings.ts:1312
msgid "Trash gets automatically cleaned up daily"
msgstr "回收站会每天自动清理"

#: src/strings.ts:1448
msgid "Try compact mode to fit more items on screen"
msgstr "尝试紧凑模式以在屏幕上放置更多项目"

#: src/strings.ts:1806
msgid "Try free for 14 days"
msgstr "免费试用14天"

#: src/strings.ts:616
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: src/strings.ts:607
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/strings.ts:1072
msgid "Turn off automatic syncing. Changes from this client will be synced only when you run sync manually."
msgstr "关闭自动同步。仅在手动同步时，同步此客户端的更改。"

#: src/strings.ts:881
msgid "Turn off reminder"
msgstr "关闭提醒"

#: src/strings.ts:882
msgid "Turn on reminder"
msgstr "打开提醒"

#: src/strings.ts:1078
msgid "Turns off syncing completely on this device. Any changes made will remain local only and new changes from your other devices won't sync to this device."
msgstr "完全关闭此设备上的同步。所做的更改将仅保留在本地，其他设备的新更改不会同步到此设备。"

#: src/strings.ts:110
msgid "Two factor authentication"
msgstr "两步验证"

#: src/strings.ts:486
msgid "Two-factor authentication"
msgstr "两步验证"

#: src/strings.ts:495
msgid "Two-factor authentication enabled"
msgstr "两步验证已启用"

#: src/strings.ts:1485
msgid "Type # to search for headings"
msgstr "输入#以搜索标题"

#: src/strings.ts:1492
msgid "Type a keyword"
msgstr "输入关键词"

#: src/strings.ts:1531
msgid "Unable to resolve download url"
msgstr "无法解析下载网址"

#: src/strings.ts:1534
msgid "Unable to send 2FA code"
msgstr "无法发送两步验证代码"

#: src/strings.ts:2238
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: src/strings.ts:558
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: src/strings.ts:843
msgid "Unfavorite"
msgstr "取消收藏"

#: src/strings.ts:918
msgid "Unlink from all"
msgstr "取消所有链接"

#: src/strings.ts:842
msgid "Unlink notebook"
msgstr "取消链接笔记本"

#: src/strings.ts:157
msgid "Unlock"
msgstr "解锁"

#: src/strings.ts:1366
msgid "Unlock more colors with Notesnook Pro"
msgstr "解锁更多颜色，需使用 Notesnook Pro"

#: src/strings.ts:448
#: src/strings.ts:550
msgid "Unlock note"
msgstr "解锁笔记"

#: src/strings.ts:877
msgid "Unlock note to delete it"
msgstr "解锁笔记以删除"

#: src/strings.ts:1194
msgid "Unlock the app with biometric authentication. This requires biometrics to be enabled on your device."
msgstr "通过生物识别解锁应用。这需要在您的设备上启用生物识别。"

#: src/strings.ts:1914
msgid "Unlock vault"
msgstr "解锁保险库"

#: src/strings.ts:536
msgid "Unlock with biometrics"
msgstr "通过生物识别解锁"

#: src/strings.ts:1809
msgid "Unlock with security key"
msgstr "用安全密钥解锁"

#: src/strings.ts:57
msgid "Unlock your notes"
msgstr "解锁您的笔记"

#: src/strings.ts:1164
msgid "Unlock your vault with biometric authentication"
msgstr "通过生物识别解锁您的保险库"

#: src/strings.ts:1692
msgid "Unlocking"
msgstr "正在解锁"

#: src/strings.ts:888
msgid "Unpin"
msgstr "取消固定"

#: src/strings.ts:915
msgid "Unpin from notifications"
msgstr "从通知中取消固定"

#: src/strings.ts:579
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: src/strings.ts:1460
msgid "Unpublish notes to delete them"
msgstr "取消发布笔记以删除"

#: src/strings.ts:2068
msgid "Unregister"
msgstr "取消注册"

#: src/strings.ts:210
#: src/strings.ts:2341
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#: src/strings.ts:580
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/strings.ts:380
msgid "Update available"
msgstr "有更新可用"

#: src/strings.ts:1353
msgid "Update now"
msgstr "立即更新"

#: src/strings.ts:1900
msgid "Upgrade now"
msgstr "立即升级"

#: src/strings.ts:1921
msgid "Upgrade to Notesnook Pro to add colors."
msgstr "升级到 Notesnook Pro 以添加颜色。"

#: src/strings.ts:1922
msgid "Upgrade to Notesnook Pro to create more tags."
msgstr "升级到 Notesnook Pro 以创建更多标签。"

#: src/strings.ts:738
msgid "Upgrade to Pro"
msgstr "升级到 Pro"

#: src/strings.ts:502
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/strings.ts:2318
msgid "Upload from disk"
msgstr "从磁盘上传"

#: src/strings.ts:503
#: src/strings.ts:1633
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: src/strings.ts:788
msgid "Uploaded file verification failed."
msgstr "已上传文件验证失败。"

#: src/strings.ts:65
#: src/strings.ts:504
msgid "Uploading"
msgstr "正在上传"

#: src/strings.ts:752
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: src/strings.ts:51
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

#: src/strings.ts:2368
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: src/strings.ts:1771
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: src/strings.ts:455
msgid "Use {keyboardShortcut}+click to select multiple notebooks"
msgstr "使用 {keyboardShortcut}+点击 选择多个笔记本"

#: src/strings.ts:1784
msgid "Use a backup file"
msgstr "使用备份文件"

#: src/strings.ts:1882
msgid "Use a data recovery key to reset your account password."
msgstr "使用数据恢复密钥重置您的帐户密码。"

#: src/strings.ts:548
msgid "Use account password"
msgstr "使用帐户密码"

#: src/strings.ts:965
msgid "Use an authenticator app to generate 2FA codes."
msgstr "使用身份验证器应用生成两步验证代码。"

#: src/strings.ts:2154
msgid "Use custom DNS"
msgstr "使用自定义 DNS"

#: src/strings.ts:1109
msgid "Use dark mode for the app"
msgstr "为应用使用深色模式"

#: src/strings.ts:1603
msgid "Use encryption key"
msgstr "使用加密密钥"

#: src/strings.ts:1146
msgid "Use markdown shortcuts in the editor"
msgstr "在编辑器中使用 markdown 快捷方式"

#: src/strings.ts:2107
msgid "Use native OS titlebar instead of replacing it with a custom one. Requires app restart for changes to take effect."
msgstr "使用原生操作系统标题栏而不是用自定义标题栏替换。需要重启应用以使更改生效。"

#: src/strings.ts:2105
msgid "Use native titlebar"
msgstr "使用原生标题栏"

#: src/strings.ts:1781
msgid "Use recovery key"
msgstr "使用恢复密钥"

#: src/strings.ts:1105
msgid "Use system theme"
msgstr "使用系统主题"

#: src/strings.ts:412
msgid ""
"Use the following key to format the title:\n"
"\n"
"$date$: Current date.\n"
"$time$: Current time.\n"
"$timestamp$: Full date and time without any spaces or other symbols.\n"
"(e.g 202305261253).\n"
"$count$: Number of notes + 1.\n"
"$headline$: Use starting line of the note as title."
msgstr ""
"使用以下键格式化标题:\n"
"\n"
"$date$: 当前日期.\n"
"$time$: 当前时间.\n"
"$timestamp$: 无空格或其他符号的完整日期和时间.\n"
"(例如 202305261253).\n"
"$count$: 笔记数+1.\n"
"$headline$: 使用笔记的开头行作为标题."

#: src/strings.ts:1085
msgid "Use this if changes from other devices are not appearing on this device. This will overwrite the data on this device with the latest data from the server."
msgstr "如果其他设备的更改未显示在此设备上，请使用此选项。这将用服务器上的最新数据覆盖此设备上的数据。"

#: src/strings.ts:1094
msgid "Use this if changes made on this device are not appearing on other devices. This will overwrite the data on the server with the data from this device."
msgstr "如果此设备上的更改未显示在其他设备上，请使用此选项。这将用此设备上的数据覆盖服务器上的数据。"

#: src/strings.ts:1004
msgid "User verification failed"
msgstr "用户验证失败"

#: src/strings.ts:2234
msgid "Using {instance} (v{version})"
msgstr "正在使用 {instance} (v{version})"

#: src/strings.ts:2232
msgid "Using official Notesnook instance"
msgstr "正在使用官方 Notesnook 实例"

#: src/strings.ts:1691
msgid "v{version} available"
msgstr "v{version} 可用"

#: src/strings.ts:1157
msgid "Vault"
msgstr "保险库"

#: src/strings.ts:1974
msgid "Vault cleared"
msgstr "保险库已清除"

#: src/strings.ts:802
msgid "Vault created"
msgstr "保险库已创建"

#: src/strings.ts:1975
msgid "Vault deleted"
msgstr "保险库已删除"

#: src/strings.ts:442
msgid "Vault fingerprint unlock"
msgstr "保险库指纹解锁"

#: src/strings.ts:1913
msgid "Vault locked"
msgstr "保险库已锁定"

#: src/strings.ts:1912
msgid "Vault unlocked"
msgstr "保险库已解锁"

#: src/strings.ts:1383
msgid "Verification email sent"
msgstr "验证邮件已发送"

#: src/strings.ts:567
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: src/strings.ts:1055
msgid "Verify subscription"
msgstr "验证订阅"

#: src/strings.ts:1058
msgid "Verify your subscription to Notesnook Pro"
msgstr "验证您的 Notesnook Pro 订阅"

#: src/strings.ts:1885
msgid "Verifying 2FA code"
msgstr "正在验证两步验证代码"

#: src/strings.ts:1871
msgid "Verifying your email"
msgstr "正在验证您的电子邮件"

#: src/strings.ts:409
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/strings.ts:50
msgid "Vibrate"
msgstr "振动"

#: src/strings.ts:745
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: src/strings.ts:562
msgid "View all linked notebooks"
msgstr "查看所有链接的笔记本"

#: src/strings.ts:1256
msgid "View and share debug logs"
msgstr "查看并共享调试日志"

#: src/strings.ts:1729
msgid "View receipt"
msgstr "查看收据"

#: src/strings.ts:1046
msgid "View recovery codes"
msgstr "查看恢复代码"

#: src/strings.ts:2134
msgid "View source code"
msgstr "查看源代码"

#: src/strings.ts:1048
msgid "View your recovery codes to recover your account in case you lose access to your two-factor authentication methods."
msgstr "查看您的恢复代码，以便在您无法访问两步验证方法时恢复您的帐户。"

#: src/strings.ts:410
msgid "Visit homepage"
msgstr "访问主页"

#: src/strings.ts:1333
msgid "Wait 30 seconds to try again"
msgstr "请等待30秒再试"

#: src/strings.ts:1634
msgid "Waiting for upload"
msgstr "等待上传"

#: src/strings.ts:1893
msgid "We are creating a backup of your data. Please wait..."
msgstr "我们正在创建您的数据备份。请稍候..."

#: src/strings.ts:466
msgid "We are sorry, it seems that the app crashed due to an error. You can submit a bug report below so we can fix this asap."
msgstr "对不起，似乎由于错误导致应用崩溃。您可以在下方提交错误报告，以便我们尽快修复此问题。"

#: src/strings.ts:1373
msgid "We have sent you an email confirmation link. Please check your email inbox. If you cannot find the email, check your spam folder."
msgstr "我们已向您发送了一封电子邮件确认链接。请检查您的电子邮箱。如果您找不到该电子邮件，请检查垃圾邮件文件夹。"

#: src/strings.ts:2149
msgid "We send you occasional promotional offers & product updates on your email (once every month)."
msgstr "我们会在您的电子邮件中偶尔发送促销优惠和产品更新（每月一次）。"

#: src/strings.ts:1153
msgid "We will send you occasional promotional offers & product updates on your email (sent once every month)."
msgstr "我们会在您的电子邮件中偶尔发送促销优惠和产品更新（每月发送一次）。"

#: src/strings.ts:1337
msgid "We would love to know what you think!"
msgstr "我们很想知道您的想法！"

#: src/strings.ts:2303
msgid "Web clip settings"
msgstr "Web clip settings"

#: src/strings.ts:2011
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/strings.ts:617
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: src/strings.ts:608
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/strings.ts:653
msgid "Week"
msgstr "周"

#: src/strings.ts:168
#: src/strings.ts:1551
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: src/strings.ts:769
msgid "Welcome back, {email}"
msgstr "欢迎回来, {email}"

#: src/strings.ts:1870
msgid "Welcome back!"
msgstr "欢迎回来！"

#: src/strings.ts:2055
msgid "Welcome to Notesnook Pro"
msgstr "欢迎使用 Notesnook Pro"

#: src/strings.ts:1375
msgid "What do I do if I am not getting the email?"
msgstr "如果没有收到邮件我该怎么办？"

#: src/strings.ts:1649
msgid "What went wrong?"
msgstr "出了什么问题？"

#: src/strings.ts:2364
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/strings.ts:2393
msgid "Work & Office"
msgstr "工作和办公室"

#: src/strings.ts:812
msgid "Write notes with freedom, no spying, no tracking."
msgstr "自由写笔记，没有监视，没有跟踪。"

#: src/strings.ts:1357
msgid "Write something..."
msgstr "写点什么..."

#: src/strings.ts:1636
msgid "Write with freedom."
msgstr "自由写作。"

#: src/strings.ts:2043
msgid "Write with freedom. Never compromise on privacy again."
msgstr "自由写作。绝不再妥协隐私。"

#: src/strings.ts:652
msgid "Year"
msgstr "年"

#: src/strings.ts:170
#: src/strings.ts:1553
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: src/strings.ts:540
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/strings.ts:106
msgid "You also agree to recieve marketing emails from us which you can opt-out of from app settings."
msgstr "您还同意接收我们的营销电子邮件，您可以在应用设置中选择退出。"

#: src/strings.ts:2221
msgid "You are editing \"{notebookTitle}\"."
msgstr "您正在编辑 \"{notebookTitle}\"。"

#: src/strings.ts:2025
msgid "You are editing #{tag}"
msgstr "您正在编辑 #{tag}"

#: src/strings.ts:1763
msgid "You are logging into the beta version of Notesnook. Switching between beta &amp; stable versions can cause weird issues including data loss. It is recommended that you do not use both simultaneously."
msgstr "您正在登录 Notesnook 的测试版。在测试版和稳定版之间切换可能会导致包括数据丢失在内的奇怪问题。不建议同时使用两者。"

#: src/strings.ts:1344
msgid "You are not logged in"
msgstr "您未登录"

#: src/strings.ts:875
msgid "You are renaming color {color}"
msgstr "您正在重命名颜色 {color}"

#: src/strings.ts:565
msgid "You can add as many tags as you want."
msgstr "您可以添加任意数量的标签。"

#: src/strings.ts:2046
msgid "You can change the theme at any time from Settings or the side menu."
msgstr "您可以随时从设置或侧边菜单更改主题。"

#: src/strings.ts:2401
msgid "You can create shortcuts of frequently accessed notebooks in the side menu"
msgstr "您可以在侧边菜单中创建常用笔记本的快捷方式"

#: src/strings.ts:2061
msgid "You can import your notes from most other note taking apps."
msgstr "您可以从大多数其他记笔记应用程序导入您的笔记。"

#: src/strings.ts:1419
msgid "You can multi-select notes and move them to a notebook at once"
msgstr "您可以多选笔记并一次性移动到一个笔记本中"

#: src/strings.ts:1410
msgid "You can pin frequently used Notebooks to the Side Menu to quickly access them."
msgstr "您可以将常用笔记本固定到侧边菜单以快速访问它们。"

#: src/strings.ts:1156
msgid "You can set a custom proxy URL to increase your privacy."
msgstr "您可以设置自定义代理URL以增强隐私保护。"

#: src/strings.ts:1391
msgid "You can swipe left anywhere in the app to start a new note."
msgstr "您可以在应用程序的任何地方向左滑动以开始新笔记。"

#: src/strings.ts:2035
msgid ""
"You can track your bug report at [{url}]({url}).\n"
"\n"
"Please note that we will respond to your bug report on the link above. **We recommended that you save the above link for later reference.**\n"
"\n"
"If your issue is critical (e.g. notes not syncing, crashes etc.), please [join our Discord community](https://discord.com/invite/zQBK97EE22) for one-to-one support."
msgstr ""
"您可以在 [{url}]({url}) 追踪您的错误报告。\n"
"\n"
"请注意，我们会在上方链接中回复您的错误报告。**建议您保存上述链接以供日后参考。**\n"
"\n"
"如果您的问题是严重的（例如笔记不同步、崩溃等），请 [加入我们的 Discord 社区](https://discord.com/invite/zQBK97EE22) 以获得一对一的支持。"

#: src/strings.ts:226
msgid "You can track your issue at "
msgstr "您可以在这里追踪您的问题 "

#: src/strings.ts:1014
msgid "You can use all premium features for free for the next 14 days"
msgstr "您可以在接下来的14天内免费使用所有高级功能"

#: src/strings.ts:1044
msgid "You can use fallback 2FA method incase you are unable to login via primary method"
msgstr "如果您无法通过主要方法登录，可以使用备用两步验证方法"

#: src/strings.ts:1433
msgid "You can view & restore older versions of any note by going to its properties -> History."
msgstr "您可以通过查看笔记的属性 -> 历史记录，查看并恢复任何笔记的旧版本。"

#: src/strings.ts:1731
msgid "You have {count} custom dictionary words."
msgstr "您有 {count} 个自定义字典词条。"

#: src/strings.ts:2180
msgid "You have been logged out from all other devices."
msgstr "您已从所有其他设备登出。"

#: src/strings.ts:2174
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已登出。"

#: src/strings.ts:951
msgid "You have not added any notebooks yet"
msgstr "您还没有添加任何笔记本"

#: src/strings.ts:950
msgid "You have not added any tags yet"
msgstr "您还没有添加任何标签"

#: src/strings.ts:949
msgid "You have not created any notes yet"
msgstr "您还没有创建任何笔记"

#: src/strings.ts:948
msgid "You have not favorited any notes yet"
msgstr "您还没有收藏任何笔记"

#: src/strings.ts:953
msgid "You have not published any monographs yet"
msgstr "您还没有发布任何专著"

#: src/strings.ts:952
msgid "You have not set any reminders yet"
msgstr "您还没有设置任何提醒"

#: src/strings.ts:1527
msgid "You have unsynced notes. Take a backup or sync your notes to avoid losing your critical data."
msgstr "你有未同步的笔记。请进行备份或同步以避免丢失重要数据。"

#: src/strings.ts:1616
msgid "You must log out in order to change/reset server URLs."
msgstr "你必须注销以更改/重置服务器URL。"

#: src/strings.ts:825
msgid "You simply cannot get any better of a note taking app than @notesnook. The UI is clean and slick, it is feature rich, encrypted, reasonably priced (esp. for students & educators) & open source."
msgstr "你无法找到比@notesnook更好的笔记应用。UI简洁、流畅，功能丰富、加密，价格合理（特别是对于学生和教育工作者）并且是开源的。"

#: src/strings.ts:1054
msgid "You subscribed to Notesnook Pro on {date}. Verify this subscription?"
msgstr "你在{date}订阅了Notesnook Pro。验证此订阅？"

#: src/strings.ts:698
msgid "You subscribed to Notesnook Pro on Android Phone/Tablet using Google In App Purchase."
msgstr "你在安卓手机/平板上通过Google内购订阅了Notesnook Pro。"

#: src/strings.ts:691
msgid "You subscribed to Notesnook Pro on iOS using Apple In App Purchase. You can cancel anytime with your iTunes Account settings."
msgstr "你在iOS上通过Apple内购订阅了Notesnook Pro。你可以随时在iTunes账户设置中取消。"

#: src/strings.ts:704
msgid "You subscribed to Notesnook Pro on the Web/Desktop App."
msgstr "你在网页/桌面应用上订阅了Notesnook Pro。"

#: src/strings.ts:710
msgid "You subscribed to Notesnook Pro using a gift card."
msgstr "你使用礼品卡订阅了Notesnook Pro。"

#: src/strings.ts:685
msgid "You were awarded a subscription to Notesnook Pro by Streetwriters."
msgstr "你获得了Streetwriters赠送的Notesnook Pro订阅。"

#: src/strings.ts:460
msgid "You will be logged out from all your devices."
msgstr "你将从所有设备上注销。"

#: src/strings.ts:1833
msgid "You will receive instructions on how to recover your account on this email"
msgstr "你将收到关于如何通过此电子邮件恢复账户的指示"

#: src/strings.ts:459
msgid "Your account email will be changed without affecting your subscription or any other settings."
msgstr "你的账户电子邮件将被更改，而不会影响你的订阅或任何其他设置。"

#: src/strings.ts:1899
msgid "Your account has been recovered."
msgstr "你的账户已恢复。"

#: src/strings.ts:494
#: src/strings.ts:1710
msgid "Your account is now 100% secure against unauthorized logins."
msgstr "你的账户现在100%安全，防止未经授权的登录。"

#: src/strings.ts:1838
msgid "Your account password must be strong & unique."
msgstr "你的账户密码必须强大且独特。"

#: src/strings.ts:1020
msgid "Your account will be downgraded in {days} days"
msgstr "你的账户将在{days}天内降级。"

#: src/strings.ts:1911
msgid "Your backup is ready to download"
msgstr "您的备份已准备好下载"

#: src/strings.ts:1568
msgid "Your changes could not be saved"
msgstr "您的更改无法保存"

#: src/strings.ts:1758
msgid "Your changes have been saved and will be reflected after the app has refreshed."
msgstr "您的更改已保存，将在应用刷新后反映出来。"

#: src/strings.ts:2081
msgid "Your current 2FA method is {method}"
msgstr "您当前的双因素认证方法是 {method}"

#: src/strings.ts:1783
msgid "Your data recovery key is basically a hashed version of your password (plus some random salt). It can be used to decrypt your data for re-encryption."
msgstr "您的数据恢复密钥基本上是您的密码的哈希版本（加上一些随机盐）。它可以用来解密您的数据以进行重新加密。"

#: src/strings.ts:1836
msgid "Your data recovery key will be used to decrypt your data"
msgstr "您的数据恢复密钥将用于解密您的数据"

#: src/strings.ts:1766
msgid "Your email has been confirmed."
msgstr "您的电子邮件已确认。"

#: src/strings.ts:755
msgid "Your email is not confirmed. Please confirm your email address to change account password."
msgstr "您的电子邮件未确认。请确认您的电子邮件地址以更改账户密码。"

#: src/strings.ts:942
msgid "Your favorites"
msgstr "您的收藏"

#: src/strings.ts:1017
msgid "Your free trial ends on {date}"
msgstr "您的免费试用将于 {date} 结束"

#: src/strings.ts:1387
msgid "Your free trial has expired"
msgstr "您的免费试用已到期"

#: src/strings.ts:1012
msgid "Your free trial has started"
msgstr "您的免费试用已开始"

#: src/strings.ts:1386
msgid "Your free trial is ending soon"
msgstr "您的免费试用即将结束"

#: src/strings.ts:1760
msgid "Your full name"
msgstr "您的全名"

#: src/strings.ts:947
msgid "Your monographs"
msgstr "您的专著"

#: src/strings.ts:1295
msgid "Your name is stored 100% end-to-end encrypted and only visible to you."
msgstr "您的姓名是100％端到端加密存储的，并且仅您可见。"

#: src/strings.ts:553
msgid "Your note will be unencrypted and removed from the vault."
msgstr "您的笔记将被解密并从保险库中移除。"

#: src/strings.ts:945
msgid "Your notebooks"
msgstr "您的笔记本"

#: src/strings.ts:943
msgid "Your notes"
msgstr "您的笔记"

#: src/strings.ts:1874
msgid "Your password is always hashed before leaving this device."
msgstr "您的密码在离开此设备之前始终会被哈希处理。"

#: src/strings.ts:821
msgid "Your privacy matters to us, no matter who you are. In a world where everyone is trying to spy on you, Notesnook encrypts all your data before it leaves your device. With Notesnook no one can ever sell your data again."
msgstr "无论您是谁，您的隐私对我们来说都很重要。在一个每个人都试图监视您的世界里，Notesnook 在数据离开您的设备之前加密所有数据。使用 Notesnook，没有人可以再次出售您的数据。"

#: src/strings.ts:1292
msgid "Your profile pictrure is stored 100% end-to-end encrypted and only visible to you."
msgstr "您的个人资料照片已通过端到端加密存储，仅您可见。"

#: src/strings.ts:1979
msgid "Your refund has been issued. Please wait 24 hours before reaching out to us in case you do not receive your funds."
msgstr "您的退款已发出。如果您没有收到退款，请在24小时后联系我们。"

#: src/strings.ts:946
msgid "Your reminders"
msgstr "您的提醒事项"

#: src/strings.ts:99
msgid "Your session has expired. Please enter password for {obfuscatedEmail} to continue."
msgstr "您的会话已过期。请输入 {obfuscatedEmail} 的密码以继续。"

#: src/strings.ts:1021
msgid "Your subscription ends on {date}"
msgstr "您的订阅将于 {date} 结束"

#: src/strings.ts:1977
msgid "Your subscription has been canceled."
msgstr "您的订阅已取消。"

#: src/strings.ts:1018
msgid "Your subscription has ended"
msgstr "您的订阅已结束"

#: src/strings.ts:1022
msgid "Your subscription renews on {date}"
msgstr "您的订阅将于 {date} 自动续订"

#: src/strings.ts:944
msgid "Your tags"
msgstr "您的标签"

#: src/strings.ts:679
msgid "yr"
msgstr "yr"

#: src/strings.ts:638
msgid "Z to A"
msgstr "Z到A"

#: src/strings.ts:782
msgid "Zipping"
msgstr "正在压缩"

#: src/strings.ts:2075
msgid "Zoom factor"
msgstr "缩放系数"

#: src/strings.ts:1682
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: src/strings.ts:2076
msgid "Zoom in or out the app content."
msgstr "放大或缩小应用内容"

#: src/strings.ts:1681
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"
